{
    "Invalid image file": "图片文件无效",
    "Invalid captcha answer!": "验证码无效！",
    "Page": "页面",
    "Post": "帖子",
    "Category": "类别",
    "Manage Website": "管理网站",
    "Manage Modules": "管理模块",
    "File Manager": "文件管理器",
    "Go to Marketplace": "去市场",
    "Updates": "更新",
    "Suggest a feature": "提出功能",
    "Product": "产品",
    "Shop": "店铺",
    "Upload Your Language File": "上传您的语言文件",
    "If you have a .xlsx translated file you can import it by uploading it here.": "如果您有.xlsx转换文件，则可以通过在此处上传将其导入。",
    "Upload file": "上传文件",
    "Are you sure you want to UNINSTALL this module?": "您确定要取消安装此模块吗？",
    "Back to Live Edit": "返回现场编辑",
    "Action": "行动",
    "Terms and conditions Text": "条款和条件文字",
    "Invalid filetype": "文件类型无效",
    "Please, select language.": "请选择语言。",
    "Heading": "标题",
    "URL to like": "喜欢的网址",
    "Outdent": "突出",
    "Please fill correct data.": "请填写正确的数据。",
    "Type your e-mail where you will receive the email from this form": "键入您的电子邮件，您将从中收到此表单的电子邮件",
    "Visual Editor": "视觉编辑器",
    "Order by": "排序",
    "Before number": "号码前",
    "Member Image": "会员形象",
    "CSS Editor": "CSS编辑器",
    "Choose font": "选择字体",
    "Advanced settings updated": "高级设置已更新",
    "Current Skin / Template": "当前皮肤/模板",
    "Gratis offerte": "免费提供",
    "Template settings": "模板设置",
    "Make basic settings for your website": "为您的网站进行基本设置",
    "search by keyword": "按关键词搜索",
    "Server URL": "服务器网址",
    "Logout": "登出",
    "Send email when": "何时发送电子邮件",
    "Section 44": "第44条",
    "Agree before form submission": "提交表格前同意",
    "Choose country": "选择国家",
    "New": "新的",
    "Overlay color": "叠加颜色",
    "Order Information": "订单信息",
    "Disable Captcha?": "禁用验证码？",
    "Enter Text": "输入文字",
    "Delete all": "删除所有",
    "Subscriber Email": "订户电子邮件",
    "Fade": "褪色",
    "Section 24": "第24节",
    "Show system log": "显示系统日志",
    "Back": "后退",
    "Show last name field?": "显示姓氏字段？",
    "Sort By": "排序方式",
    "Autoplay": "自动播放",
    "Are you sure you want to delete": "你确定你要删除",
    "Right Image - Left Text": "右侧图片-左侧文字",
    "Thank you for your registration": "感谢您的注册",
    "Products": "产品",
    "Update": "更新",
    "Show testimonials for project": "显示项目推荐",
    "This module": "这个模块",
    "Actions": "动作",
    "Subtype": "亚型",
    "Users must agree to Terms and Conditions": "用户必须同意条款和条件",
    "Title: H1": "标题：H1",
    "See all comments": "查看所有评论",
    "People - Client Opinions": "人员-客户意见",
    "Primary": "基本的",
    "Unpublished": "未发表",
    "Add to menu": "添加到菜单",
    "Social links": "社会联系",
    "Completed": "完全的",
    "Logo image selected": "徽标图片已选择",
    "Sort Users by Status": "按状态对用户排序",
    "Content saved!": "内容已保存！",
    "Type keywords that describe your content - Example: Blog, Online News, Phones for Sale etc": "输入描述您内容的关键字-例如：博客，在线新闻，待售电话等",
    "Go to link": "转到链接",
    "A mobile version is coming in the future!": "未来将推出移动版本！",
    "Select existing page for popup content": "选择现有页面作为弹出内容",
    "Show paging": "显示分页",
    "ATTENTION": "注意力",
    "TLS": "TLS",
    "Blog - 2": "博客-2",
    "Select images": "选择图像",
    "Home Vimeo Video Banner": "家庭Vimeo视频横幅",
    "Title: H3": "标题：H3",
    "You can set a custom url for the login page": "您可以为登录页面设置自定义网址",
    "Search in orders": "搜索订单",
    "Search for words or phrases.": "搜索单词或短语。",
    "Fabric": "织物",
    "Please enter the captcha answer!": "请输入验证码答案！",
    "Export to Excel": "导出到Excel",
    "v.": "v。",
    "File": "文件",
    "View all": "查看全部",
    "Beta": "贝塔",
    "Image selected": "所选图片",
    "Register": "登记",
    "Mark as Read": "标记为已读",
    "browse uploaded": "浏览上传",
    "Comment": "评论",
    "Text with Video": "带视频的文字",
    "Upload new template": "上传新模板",
    "Slug": "ug",
    "Text that appears if image fails to load. (Important for Search Engines)": "如果图像无法加载，则显示的文本。 （对于搜索引擎很重要）",
    "featured image": "特色图片",
    "Test": "测试",
    "All users": "全部用户",
    "Your form lists": "您的表单列表",
    "Payment methods": "支付方式",
    "General": "一般的",
    "Checkout URL": "结帐网址",
    "Paste video URL or Embed Code": "粘贴视频网址或嵌入代码",
    "Padding Top": "填充顶部",
    "Shipping price": "运费价格",
    "Warning": "警告",
    "Hidden Field": "隐藏的领域",
    "Manage your users": "管理您的用户",
    "Clients": "客户",
    "Left image - Right Accordion": "左图-右手风琴",
    "Show only from category": "仅显示类别",
    "Additional information": "附加信息",
    "Delete selected files": "删除所选文件",
    "Registration": "登记",
    "Archive Files": "存档文件",
    "Root level": "根级",
    "Info Block": "信息块",
    "Upload image": "上传图片",
    "Features + Counter + Mockup": "功能+计数器+样机",
    "Unique visitors": "不重复访客",
    "Next": "下一个",
    "Add new user": "添加新用户",
    "Section 16": "第16节",
    "Publish": "发布",
    "Are you sure you want to delete this comment": "你确定要删除此评论",
    "Advertisement Banner": "广告横幅",
    "Bold": "大胆的",
    "Require captcha to login?": "需要验证码才能登录？",
    "Break Line": "断线",
    "API Username": "API用户名",
    "ALL ORDERS FROM THIS CLIENT WILL BE DELETED": "所有此用户的订单将被删除",
    "Email and message settings": "电子邮件和消息设置",
    "Password reset": "重设密码",
    "Is Active": "活跃",
    "Statistics settings": "统计设置",
    "Date created": "创建日期",
    "Page title": "页面标题",
    "Show only parent category": "仅显示父类别",
    "Add new sender": "新增寄件者",
    "Search": "搜索",
    "Filename": "文档名称",
    "Current page": "当前页面",
    "Live edit modules": "实时编辑模块",
    "Sat": "周六",
    "Section 14": "第14节",
    "Testimonials": "感言",
    "Send Message": "发信息",
    "Show more": "展示更多",
    "Enter some text": "输入一些文字",
    "Go to orders": "转到订单",
    "Set password": "设置密码",
    "Title to appear on the search engines results page": "标题出现在搜索引擎结果页面上",
    "The image is added to the gallery": "图像已添加到图库",
    "New Products": "新产品",
    "App ID/API Key": "应用程序ID / API密钥",
    "Are you sure you want to delete this menu?": "您确定要删除此菜单吗？",
    "Website": "站点",
    "Recent Messages": "最近的消息",
    "Create backup & export content": "创建备份和导出内容",
    "Subscribe for Newsletter": "订阅新闻通讯",
    "Carousel Grid Gallery": "轮播网格图库",
    "Loading": "载入中",
    "Paypal username": "贝宝用户名",
    "Font Background Color": "字体背景色",
    "Select parent category": "选择父类别",
    "Sort Users by Roles": "按角色对用户排序",
    "Image Logo": "图片徽标",
    "Insert Media": "插入媒体",
    "List deleted": "清单已删除",
    "Upload Before Image": "图片上传",
    "Choose your PDF file to upload": "选择您要上传的PDF文件",
    "Unpublish": "取消发布",
    "Template deleted": "模板已删除",
    "Carousel Grid": "轮播网格",
    "You don't have any comments yet.": "您还没有任何评论。",
    "Upload Info image": "上传信息图片",
    "Tags": "标签",
    "Use default": "默认情况下使用",
    "If yes this page will accept products to be added to it": "如果是，此页面将接受要添加到其中的产品",
    "Name of the new list": "新清单名称",
    "Font": "字形",
    "May": "可能",
    "Posts per page": "每页的帖子",
    "Your email address": "您的电子邮件地址",
    "Example of how the price will be shown": "价格显示示例",
    "Enable Facebook login": "启用Facebook登录",
    "Manage roles": "管理角色",
    "Internal settings": "内部设置",
    "Click on settings to edit your custom fields.": "单击设置以编辑您的自定义字段。",
    "Meta Keywords": "关键字",
    "Invoice lists and accounting": "发票清单和会计",
    "example": "例子",
    "Language is enabled!": "语言已启用！",
    "Element: Left Image Right Text": "元素：左图像右文本",
    "Send email to the client on new order": "通过新订单向客户发送电子邮件",
    "Manage users": "管理使用者",
    "July": "七月",
    "When needed": "需要的时候",
    "User IP": "用户IP",
    "Require login": "需要登录",
    "Browse": "浏览",
    "Show search field in header": "在标题中显示搜索字段",
    "You can set the default language for your website.": "您可以设置网站的默认语言。",
    "Please consider the documentation for more info": "请考虑文档以获取更多信息",
    "Geo API Results...": "Geo API结果...",
    "Test mail subject": "测试邮件主题",
    "Breadcrumb": "面包屑",
    "Content source": "内容来源",
    "Less": "较少的",
    "Contact Form Fields": "联系表格字段",
    "Sending Accounts": "发送账户",
    "Home Slider": "家用滑块",
    "Use Checkout Page From": "从使用结帐页面",
    "Color name Or HEX": "颜色名称或十六进制",
    "Italic": "斜体",
    "Use integration with selected mail providers": "使用与选定邮件提供商的集成",
    "Website with Facebook Login": "使用Facebook登录的网站",
    "View Website": "查看网站",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Show items per page": "每页显示项目",
    "E-mail": "电子邮件",
    "User ID": "用户身份",
    "Select Parent page or category": "选择父页面或类别",
    "Strike Through": "删除线",
    "Simple": "简单的",
    "Do you want to delete this post": "你想要删除这个帖子吗",
    "Optional setting for use with embedded YouTube videos to defer the downloading of video scripts. Thumbnail image required, see Thumbnail Upload section.": "与嵌入式YouTube视频配合使用的可选设置，可推迟视频脚本的下载。需要缩略图图像，请参阅“缩略图上传”部分。",
    "FAQ": "常问问题",
    "Send email function": "发送邮件功能",
    "Create List": "创建清单",
    "Complete order": "完成订单",
    "Overlay alpha": "叠加Alpha",
    "No results were found": "没有找到任何结果",
    "Send email with payment instructions": "发送带有付款说明的电子邮件",
    "Export content": "导出内容",
    "Website Settings": "网站设置",
    "ex. my@email.com": "例 my@email.com",
    "Subtotal": "小计",
    "Font Color": "字体颜色",
    "You can enable or disable login with twitter": "您可以启用或禁用Twitter登录",
    "Not Selected": "未选中的",
    "Title underlined: H3": "下划线标题：H3",
    "Send us your translation": "发送给我们您的翻译",
    "Section 20": "第20节",
    "Aug": "八月",
    "Filter Users by Status": "按状态过滤用户",
    "Open All": "全部打开",
    "Teamcard": "团队卡",
    "previous": "以前的",
    "Transaction Id": "交易编号",
    "Draggable": "可拖动",
    "Unselect all": "全部取消选择",
    "Search in clients": "搜索用户",
    "Alt text": "替代文字",
    "Describe what your website is about": "描述您的网站是关于什么的",
    "Is Shop": "是商店",
    "Are you sure you want to change the content type": "您确定要更改内容类型吗",
    "Advanced Mode": "高级模式",
    "Saved": "已保存",
    "Section 25": "第25条",
    "Twitter": "推特",
    "Content is published": "内容发布",
    "Controls": "控制项",
    "Section 39": "第39节",
    "Maximum number of characters to display": "显示的最大字符数",
    "Reply": "回复",
    "Purchasing requires registration": "采购需要注册",
    "Choose Info image": "选择信息图片",
    "You don't have any messages yet.": "您还没有任何消息。",
    "Blockquoute": "Blockquoute",
    "Small": "小的",
    "Content type": "内容类型",
    "Section 43": "第43节",
    "Get license key": "获取许可证密钥",
    "Touch Enabled": "触摸已启用",
    "Posts List": "帖子列表",
    "Check for the latest updates": "检查最新更新",
    "Choose Before Image": "选择图像之前",
    "show less": "显示较少",
    "Template": "模板",
    "Video Lazy Loading for SEO": "SEO的视频延迟加载",
    "Subscriber saved": "订阅者已保存",
    "Packages": "配套",
    "Website Name": "网站名称",
    "Show Decimals": "显示小数",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Edit langauge": "编辑语言",
    "Open in new window": "在新窗口中打开",
    "Units for size": "尺寸单位",
    "From module": "从模块",
    "Blog - 3": "博客-3",
    "You are logged in as": "您登录为",
    "Ants": "蚂蚁",
    "Subscribe to list": "订阅清单",
    "Website URL": "网址",
    "Puzzle": "谜",
    "Three columns with Image": "三列带图片",
    "Forgot password email settings": "忘记密码电子邮件设置",
    "Your message successfully sent": "您的留言已成功发送",
    "Restore": "恢复",
    "Before/After": "之前/之后",
    "Home Slider 1": "首页轮播1",
    "Turn on Page Preloader": "打开页面预加载器",
    "Popup content": "弹出内容",
    "Consumer Secret": "消费者的秘密",
    "Add to cart": "添加到购物车",
    "Pending": "待办的",
    "New notifications": "新通知",
    "Leave without saving": "不保存就离开",
    "Reload packages": "重新加载软件包",
    "Slider": "轮播",
    "Tue": "周二",
    "settings": "设置",
    "Customer Name": "顾客姓名",
    "Choose thumbnail image": "选择缩略图",
    "Shipping units": "运输单位",
    "New update for module ": "模块的新更新 ",
    "Add order": "新增订单",
    "Edit testimonial": "编辑推荐书",
    "Development Process": "开发过程",
    "Can't export the language pack.": "无法导出语言包。",
    "No Products Here": "这里没有产品",
    "Continue shopping": "继续购物",
    "Parent": "父母",
    "Max depth": "最大深度",
    "This is my title": "这是我的头衔",
    "Are you sure you want to delete these files": "您确定要删除这些文件吗",
    "Market": "市场",
    "Edit category": "编辑类别",
    "Quality Theme": "质量主题",
    "If you want to edit this section you have to switch do": "如果要编辑此部分，则必须切换",
    "Register your application": "注册您的申请",
    "Image, text, categories and banners.": "图片，文字，类别和横幅。",
    "Avatar": "头像",
    "You have unsaved changes! Are you sure": "您尚未保存更改！你确定吗",
    "Show additional details": "显示其他详细信息",
    "Do not change these settings unless you know what you are doing.": "除非您知道自己在做什么，否则请勿更改这些设置。",
    "Simple Title, Text and Gallery": "简单标题，文字和图库",
    "Select Language...": "选择语言...",
    "Change or manage the theme you use": "更改或管理您使用的主题",
    "Select the Menu you want to edit or": "选择您要编辑的菜单或",
    "Element: Unordered List": "元素：无序列表",
    "Nov": "十一月",
    "You have selected": "您已选择",
    "Module uninstalled": "模块已卸载",
    "Template design": "模板设计",
    "Related Products": "相关产品",
    "Install": "安装",
    "Version": "版本",
    "Video": "视频",
    "Manage": "管理",
    "Background with Overlay & Text & Buttons": "带有叠加层，文本和按钮的背景",
    "Show timeline": "显示时间表",
    "Mark as Spam": "标记为垃圾邮件",
    "File Uploaded": "文件上传",
    "Create and manage users": "创建和管理用户",
    "Price": "价格",
    "Back to Dashboard": "回到扩展面板",
    "Your Email was sent successfully": "您的电子邮件已成功发送",
    "Highlighted Paragraph": "突出显示的段落",
    "HTML Editor": "HTML编辑器",
    "Answer": "回答",
    "Switch to Modules": "切换到模块",
    "Drag your files here": "将文件拖到此处",
    "No Posts Here": "这里没有帖子",
    "Payment changes are saved": "付款更改已保存",
    "N/A": "不适用",
    "Client Information": "客户资料",
    "Currency": "货币",
    "Lead Paragraph": "主管段落",
    "Register options": "注册选项",
    "Use pictures from post": "使用帖子中的图片",
    "Section 18": "第18节",
    "Lazy load": "延迟加载",
    "SKU Number": "SKU编号",
    "ex. Website Support": "前任。网站支援",
    "Box width (px)": "箱体宽度（像素）",
    "Edit Templates": "编辑模板",
    "Page from My Website": "我网站上的页面",
    "Client Company": "客户公司",
    "Subscribers": "订阅者",
    "New orders": "新订单",
    "Set border color to PDF view": "将边框颜色设置为PDF视图",
    "Large": "大",
    "Add category": "添加类别",
    "ZIP / Postal Code": "邮编",
    "Note": "注意",
    "Section 11": "第11节",
    "Enter a word or phrase": "输入字词或词组",
    "Select a parent page": "选择一个父页面",
    "Reply Email": "回复邮件",
    "Language settings are saved": "语言设置已保存",
    "Only if Show Pop-Up Event is On time": "仅当“显示弹出事件”为“准时”时",
    "Set your order options": "设置您的订单选项",
    "Skills Section": "技能专区",
    "Autorespond Message": "自动回覆讯息",
    "Comments per page": "每页评论",
    "Select page you want to add to your menu": "选择要添加到菜单的页面",
    "Price & Fields": "价格与领域",
    "Contact Information - Form": "联系信息-表格",
    "Text and pictures 3 column": "文字和图片3栏",
    "Email settings are saved": "电子邮件设置已保存",
    "Facebook login enabled?": "启用Facebook登录？",
    "Are you sure you want to delete this template?": "您确定要删除此模板吗？",
    "Compile": "编译",
    "Module types": "模块类型",
    "Custom head tags": "自定义头部标签",
    "You can easily grab any Module and insert it in your content.": "您可以轻松获取任何模块并将其插入内容中。",
    "User settings updated": "用户设置已更新",
    "Origin": "起源",
    "Section 21": "第21节",
    "Uploading": "上传中",
    "Links to:": "链接到：",
    "Add new product": "新增产品",
    "April": "四月",
    "Need more designs": "需要更多设计",
    "Shipping changes are saved": "运送更改已保存",
    "Info": "信息",
    "GMail": "GMail",
    "August": "八月",
    "Add new campaign": "新增活动",
    "Insert Embed Code": "插入嵌入代码",
    "Test mode": "测试模式",
    "Section 30": "第30条",
    "Element: Left Image with Link Right Image": "元素：左侧图像和链接右侧图像",
    "Enable shipping to countries": "启用运送到国家",
    "Tweet Post URL": "推文发布网址",
    "Read more": "阅读更多",
    "Client Website": "客户网站",
    "ZIP": "压缩",
    "Are you sure you want to read": "您确定要阅读吗",
    "View": "看法",
    "Signing in...": "登录中...",
    "Add comment": "添加评论",
    "Log out": "登出",
    "Delete forever": "永久删除",
    "New Post": "最新帖子",
    "Columns count": "列数",
    "Working with users": "与用户合作",
    "Fixed": "固定的",
    "Select Image": "选择图片",
    "Date": "日期",
    "Speed": "速度",
    "Align Both Sides": "两侧对齐",
    "Pages": "页面",
    "See all": "查看所有",
    "Poster With Background": "带背景的海报",
    "Time Zone": "时区",
    "Captcha": "验证码",
    "Are you sure to delete this coupon permanently?": "您确定要永久删除此优惠券吗？",
    "Font Size": "字体大小",
    "Order is marked as paid": "订单被标记为已付款",
    "THERE IS NO TURNING BACK": "不能继续倒退了",
    "State": "状态",
    "Create new menu": "建立新选单",
    "Image Categories Text": "图片类别文字",
    "View & Delete": "查看和删除",
    "position": "位置",
    "Privacy settings": "隐私设置",
    "Page Layout": "页面布局",
    "Setup email here": "在此处设置电子邮件",
    "The cache was cleared": "缓存已清除",
    "Paid:": "有薪酬的：",
    "Change page template": "更改页面模板",
    "Unordered List": "无序列表",
    "New Comments": "新评论",
    "Shipping Address": "收件地址",
    "Id": "ID",
    "Show content with tags": "显示带有标签的内容",
    "Indent": "缩进",
    "Show": "展示",
    "Please choose country": "请选择国家",
    "Language": "语言",
    "Show payment instructions": "显示付款说明",
    "Contact Section": "联络处",
    "You can set a custom url for the register page": "您可以为注册页面设置自定义网址",
    "Name": "名称",
    "Section 3": "第三节",
    "Registration Approval Required": "需要注册批准",
    "highlight_code": "Highlight_code",
    "Create it": "创造它",
    "Deleted content": "删除内容",
    "Basic store settings": "基本商店设置",
    "Twitter login enabled?": "启用Twitter登录？",
    "author :": "作者 ：",
    "Enable email on new order": "在新订单上启用电子邮件",
    "http://yoursite.com": "http://yoursite.com",
    "Verify email link": "验证电子邮件链接",
    "Orders #": "订单",
    "All modules": "所有模块",
    "Message": "信息",
    "The DB was reloaded": "数据库已重新加载",
    "Select all": "全选",
    "HTML": "的HTML",
    "Content is unpublished": "内容未发布",
    "Section 12": "第十二节",
    "Create Draggable Element from selected text.": "根据所选文本创建可拖动元素。",
    "New order": "新订单",
    "Image Settings": "图片设置",
    "From Email": "从电子邮件",
    "Reset content": "重设内容",
    "Save contacts information on selected mail providers": "将联系人信息保存在选定的邮件提供商上",
    "Active": "积极的",
    "Accordion": "手风琴",
    "Google Maps": "谷歌地图",
    "More options": "更多的选择",
    "Template saved": "模板已保存",
    "Other shop settings": "其他商店设置",
    "Is this field Required?": "该字段是必填项吗？",
    "Saving": "保存",
    "Manage your Content": "管理你的内容",
    "Add to categories": "添加到类别",
    "More Templates": "更多模板",
    "Support Issues": "支持问题",
    "Enable SMTP authentication": "启用SMTP身份验证",
    "Show newsletter subscription checkbox?": "显示时事通讯订阅复选框？",
    "subscribe": "订阅",
    "Information Block": "信息块",
    "Customer Information": "客户资料",
    "Content was sent to Trash": "内容已发送到垃圾箱",
    "Section 41": "第41条",
    "Section 33": "第33条",
    "Campaigns": "战役",
    "Section 10": "第10节",
    "Success": "成功",
    "Text &amp; Button in Backgrounded Box": "背景框内的文本 &amp; 按钮",
    "Box count": "箱数",
    "List name": "列表名称",
    "Wed": "星期三",
    "Add New Product": "添加新产品",
    "New Folder": "新建文件夹",
    "Grid": "网格",
    "Login link": "登录链接",
    "Menu Name": "菜单名称",
    "Table": "桌子",
    "Login attempts": "登录尝试",
    "New category": "新类别",
    "Github login enabled?": "Github登录启用了吗？",
    "Format": "格式",
    "Reset": "重置",
    "Testimonial": "感言",
    "Select New Order Email Template": "选择新订单电子邮件模板",
    "Section 13": "第13节",
    "Mockup Slider": "样机滑块",
    "Content was resetted!": "内容已重置！",
    "The field cannot be empty": "该字段不能为空",
    "Default website language": "默认网站语言",
    "Use Template Generator": "使用模板生成器",
    "Email settings": "电子邮件设置",
    "Is Home": "是家",
    "Team Card": "团队卡",
    "This item is out of stock and cannot be ordered.": "此产品缺货，无法订购。",
    "Add to Menus": "添加到菜单",
    "Title: H2": "标题：H2",
    "Text with Picture": "带图片的文字",
    "Disable Code Verification ex": "停用验证码",
    "Ferocious ants for your website!": "凶猛的蚂蚁为您的网站！",
    "Are you sure you want to Reset the content of this page?  All your text will be lost forever!!": "您确定要重置此页面的内容吗？您所有的文字将永远丢失！",
    "Time delay in MS": "MS中的时间延迟",
    "Export user data": "导出用户数据",
    "Apply Template": "套用模板",
    "Post Comment": "发表评论",
    "Add to navigation": "添加到导航",
    "Instagram": "Instagram的",
    "Linked-in login enabled?": "启用链接登录？",
    "Your website will be categorized by many criteria and its name is one of them": "您的网站将按照许多标准分类，其名称是其中之一",
    "Reorder shipping countries": "重新订购运送国家",
    "Section 38": "第38条",
    "Creating and managing promo campaigns": "创建和管理促销活动",
    "All rights Reserved.": "版权所有。",
    "Backup V2": "备份V2",
    "Items in stock": "库存物品",
    "inches (in)": "英寸（英寸）",
    "Tuesday": "周二",
    "Taxes list": "税收清单",
    "Create, save or browse lists of contact form entries.": "创建，保存或浏览联系人表单条目的列表。",
    "City": "城市",
    "Section 5": "第5节",
    "Button count": "按钮数",
    "Oct": "十月",
    "Sizes": "尺码",
    "Country": "国家",
    "Dispaly as": "显示为",
    "Fonts": "字型",
    "Title: H5": "职称：H5",
    "Choose image": "选择图片",
    "Form title": "表格标题",
    "Set and manage user roles": "设置和管理用户角色",
    "Add New Template": "添加新模板",
    "What is the status of this order?": "该订单的状态如何？",
    "Login & Register": "登录并注册",
    "Property": "财产",
    "Change content type": "更改内容类型",
    "Uploading files": "上传文件",
    "You are commenting as": "您评论为",
    "Browse Lists": "浏览清单",
    "Buttons": "纽扣",
    "Image with Text": "带文字的图像",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Payment Amount": "支付金额",
    "Here you can edit your menu links. You can also drag and drop to reorder them.": "您可以在此处编辑菜单链接。您也可以拖放以对其重新排序。",
    "Gallery": "画廊",
    "Section 17": "第17节",
    "Changing the content type to different than": "将内容类型更改为不同于",
    "Edit your language file": "编辑您的语言文件",
    "Payment Information": "支付信息",
    "Create folder": "创建文件夹",
    "Show shopping cart in checkout?": "在结帐时显示购物车？",
    "Posts": "帖子",
    "API Password": "API密码",
    "Export data": "汇出资料",
    "Extensions": "扩展名",
    "Maximum number of testimonials to display": "显示的最大推荐数",
    "Show Categories From": "显示来自的类别",
    "Title underlined: H1": "下划线标题：H1",
    "No items found": "未找到任何项目",
    "Drop on in": "穿上",
    "Go": "去",
    "please enter": "请输入",
    "Please drag items here": "请在这里拖动项目",
    "Copy": "复制",
    "check your email adress.": "检查您的电子邮件地址。",
    "Remove Formatting": "删除格式",
    "Add new testimonial": "添加新的推荐",
    "other files": "其它文件",
    "Completed orders": "已完成的订单",
    "Section 15": "第15节",
    "New comments": "新评论",
    "4 Pictures": "4图片",
    "App Secret": "应用秘密",
    "Export & Download": "导出与下载",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Stylesheet Settings": "样式表设置",
    "Upload Audio file": "上传音频文件",
    "Section 19": "第19节",
    "Click here to edit the pricing table": "点击此处编辑定价表",
    "Api key": "api键",
    "Left Image - Right Text": "左图-右文字",
    "Other": "其他",
    "Simple Title and Text": "简单标题和文字",
    "The website will send emails on behalf of this address": "网站将代表该地址发送电子邮件",
    " login enabled?": " 登录启用？",
    "Section 32": "第32节",
    "Link text": "连结文字",
    "Editing Post": "编辑帖子",
    "Enter Security code": "输入安全码",
    "Upload Video Thumbnail from your computer": "从您的计算机上传视频缩略图",
    "Inline Table": "内联表",
    "Back to Admin": "回到扩展面板",
    "Completed Order": "完成的订单",
    "pound (lb)": "磅（lb）",
    "Style color": "款式颜色",
    "You can set a custom url for the logout page": "您可以为注销页面设置自定义网址",
    "February": "二月",
    "from page": "从页面",
    "Google map": "谷歌地图",
    "Phone:": "电话：",
    "Depth": "深度",
    "Marketplace": "市场",
    "Main URL": "主网址",
    "Section 42": "第42节",
    "The Footer is turned off for website": "网站的页脚已关闭",
    "Show password confirmation field?": "显示密码确认字段？",
    "Per item": "每件",
    "Create": "创建",
    "Placeholder": "占位符",
    "Read all": "阅读全部",
    "June": "六月",
    "Value": "值",
    "Always": "总是",
    "Lists": "清单",
    "kilograms (kg)": "公斤（kg）",
    "Set shipping units": "设置运输单位",
    "You must have a working email setup in order to send emails": "您必须具有有效的电子邮件设置才能发送电子邮件",
    "Comments for": "的评论",
    "Save &amp; Continue": "保存 &amp; 继续",
    "List of all orders": "所有订单清单",
    "Click to select": "单击选择",
    "Please enter title": "请输入标题",
    "Forgot password URL": "忘记密码URL",
    "In Stock": "有存货",
    "Api access": "api访问",
    "Help": "帮助",
    "Heading with Image": "图片标题",
    "Do you want to delete this content forever": "您要永远删除此内容吗",
    "Symbol position": "符号位置",
    "search by tags": "按标签搜索",
    "Blog - 1": "博客-1",
    "Please do not use them in commercial projects.": "请不要在商业项目中使用它们。",
    "None": "没有",
    "Enter title": "输入标题",
    "Sort": "种类",
    "Move": "移动",
    "Abandoned carts": "被遗弃的推车",
    "Additional Information ( Special notes for delivery - Optional )": "附加信息（交货时的特殊说明-可选）",
    "Weekly": "每周",
    "Reload Database": "重新载入数据库",
    "Eneter color hex..": "恩特色十六进制..",
    "Send email to": "发送电子邮件至",
    "Displays to customers when they’re choosing a payment method.": "在客户选择付款方式时向其显示。",
    "Save key": "保存密钥",
    "Apr": "四月",
    "Translation": "翻译",
    "Section 27": "第27节",
    "If set to yes, the user will need to confirm their email address": "如果设置为是，则用户将需要确认其电子邮件地址",
    "Live Edit settings": "实时编辑设置",
    "All projects": "所有专案",
    "Payment currency": "付款货币",
    "View details": "查看详情",
    "Custom footer tags": "自定义页脚标签",
    "Field": "场地",
    "Are you sure you want to delete this client": "你确定要删除此用户",
    "Size": "尺寸",
    "Monday": "周一",
    "Read More Link": "阅读更多链接",
    "Checkout": "支付",
    "Text 2 columns": "文字2栏",
    "Tabs": "标签",
    "Share this article": "分享这篇文章",
    "Promotions": "促销活动",
    "Menu changes are saved": "菜单更改已保存",
    "Parent page": "父页面",
    "Admin panel": "管理面板",
    "Our rigorous process ensures your project is managed strategically and efficiently from initial conception through to final delivery and after-sales support": "从最初的构思到最终的交付和售后支持，我们严格的流程可确保对您的项目进行战略高效的管理",
    "Register URL": "注册网址",
    "Payment Information that we have from the payment provider": "我们从付款提供商处获得的付款信息",
    "Click Here": "点击这里",
    "The email address is not valid.": "电子邮件地址无效。",
    "close": "关闭",
    "Reset Stylesheet Settings": "重置样式表设置",
    "Taxes": "税收",
    "Submit form": "提交表格",
    "Shipping to": "运到",
    "Are you sure?": "你确定吗？",
    "Import": "进口",
    "Set your": "设置你的",
    "installed": "安装",
    "Enable User Registration With Socials": "启用社交用户注册",
    "Order Options": "订购选项",
    "Client Secret": "客户机密",
    "Enter the License Key": "输入许可证密钥",
    "Get your Twitter access keys": "获取您的Twitter访问密钥",
    "Importing content from file": "从文件导入内容",
    "Simple Title & Text": "简单标题和文字",
    "Orders": "订单",
    "Section 35": "第35节",
    "If asked for callback url - use": "如果要求提供回调网址-使用",
    "Pre formatted": "预格式化",
    "Dropdown": "落下",
    "Previous layout": "以前的布局",
    "Manage categories": "管理类别",
    "Mark all as read": "标记为已读",
    "Multilanguage": "多语言",
    "Subscriber Name": "订户名称",
    "Shop settings are saved": "商店设置已保存",
    "Are you sure you want restore the selected content": "确定要还原所选内容",
    "IP address": "IP地址",
    "Full screen": "全屏",
    "Client ID": "客户编号",
    "Select Category": "选择类别",
    "Section 34": "第34条",
    "Guest House": "招待所",
    "Please enter your credentials for  Login Server": "请输入登录服务器的凭据",
    "A bxSlider": "一个bxSlider",
    "Last Name": "姓",
    "You are able to allow or disallow shipping to the selected country. For example if you ship worldwide you can disallow shipping to one or more countries.": "您可以允许或禁止运送到所选国家。例如，如果您在全球范围内运送，则可以禁止运送到一个或多个国家。",
    "If you want to export a .xlsx translated file you can export it from here.": "如果要导出.xlsx转换文件，则可以从此处导出。",
    "Show friends faces": "显示朋友的面孔",
    "Settings are updated!": "设置已更新！",
    "Access Token": "访问令牌",
    "Upload favion": "上传收藏",
    "Here you will find new modules, templates and updates": "在这里您将找到新的模块，模板和更新",
    "Are you sure you want to delete this order": "您确定要删除此订单吗",
    "Your product is added to cart": "您的产品已添加到购物车",
    "image": "图像",
    "Thursday": "周四",
    "Give us a call": "给我们打电话",
    "Security code": "安全码",
    "License": "执照",
    "Ordered List": "订购清单",
    "Wednesday": "周三",
    "Clear cache": "清除缓存",
    "Default": "默认",
    "Section 4": "第4节",
    "Show faces": "露脸",
    "update available": "可用更新",
    "Project name": "项目名",
    "Avaiable import files": "可用的导入文件",
    "Section 7": "第7节",
    "Sending...": "正在发送...",
    "Smtp Email Host": "Smtp电子邮件主机",
    "Contact Information - Map": "联系信息-地图",
    "Engine": "引擎",
    "Add new event": "新增活动",
    "Add new tax": "添加新税",
    "Switch to Layouts": "切换到版面",
    "Full screen Background Image with text": "全屏背景图片和文字",
    "Mar": "三月",
    "at": "在",
    "ui": "UI",
    "Continue anyway": "仍然继续",
    "Please confirm installation": "请确认安装",
    "Edit": "编辑",
    "Templates": "模板",
    "The image is changed": "图像已更改",
    "Fixed Cost": "固定成本",
    "Open/Close menu": "打开/关闭菜单",
    "Client's Phone": "客户电话",
    "November": "十一月",
    "Post title": "帖子标题",
    "Custom File Types": "自定义文件类型",
    "Send email on new user registration": "发送有关新用户注册的电子邮件",
    "Shipping Information": "运输信息",
    "Your a need better browser to run >": "您需要更好的浏览器才能运行>",
    "Edit country": "修改国家",
    "Download": "下载",
    "Video + Counters": "视频+柜台",
    "Email subject": "邮件主题",
    "You don't have any defined taxes": "您没有任何定义的税",
    "Select a shipping type applicable to customer orders": "选择适用于客户订单的运输类型",
    "Align Left": "左对齐",
    "Two Columns with Pictures": "两列带图片",
    "Document Files": "文件档案",
    "Go to the new page?": "转到新页面？",
    "Are you sure you want to delete?": "你确定你要删除？",
    "Images Files": "图像文件",
    "Icon": "图标",
    "My Computer": "我的电脑",
    "December": "十二月",
    "Other links": "其他连结",
    "Blog Posts - 3 per row": "博客帖子-每行3个",
    "Live Edit": "现场编辑",
    "Pop-Up": "弹出窗口",
    "Welcome": "欢迎",
    "Custom Fields": "自定义字段",
    "Handmade in Aus": "在澳大利亚手工制作",
    "Comments": "评论",
    "Privacy Policy and GDPR settings": "隐私政策和GDPR设置",
    "Searching": "正在搜寻",
    "Check your Inbox": "检查你的收件箱",
    "Enable User Registration": "启用用户注册",
    "Send the email": "发送邮件",
    "Loading...": "载入中...",
    "Underline": "强调",
    "Send Test Email": "发送测试电子邮件",
    "Email attachments": "电子邮件附件",
    "Go to Messages": "转到消息",
    "Multiple choices": "多种选择",
    "This text is set by default and is suitable for edit in real time. By default the drag and drop core feature will allow you to position it anywhere on the site. Get creative, Make Web.": "此文本默认设置，适合实时编辑。默认情况下，拖放核心功能可让您将其放置在网站上的任何位置。发挥创意，建立网络。",
    "Template settings are saved": "模板设置已保存",
    "Tools": "工具",
    "Fees and tax rates": "费用和税率",
    "Keywords": "关键词",
    "Language file": "语言文件",
    "Number of ants": "蚂蚁数量",
    "January": "一月",
    "CLEAN CONTAINER": "清洁容器",
    "White label": "白色标签",
    "Login URL": "登入网址",
    "Button": "按钮",
    "Medium": "中等的",
    "Section 29": "第29节",
    "Pause on hover": "悬停时暂停",
    "Reservations": "订座",
    "Search for data": "搜索数据",
    "Units for weight": "重量单位",
    "is advanced action. Please read the documentation and consider not to change the content type": "是高级动作。请阅读文档，并考虑不要更改内容类型",
    "Key": "钥匙",
    "Type password here": "在此输入密码",
    "Leave a Comment": "发表评论",
    "Section 36": "第36条",
    "Loop": "环形",
    "Last comments": "最后评论",
    "Categories Images": "分类图片",
    "Filter Users by Roles": "按角色过滤用户",
    "Website Language": "网站语言",
    "Search for modules": "搜索模块",
    "Are you sure you want to change the content subtype": "您确定要更改内容子类型吗？",
    "Autorespond e-mail sent back to the user": "自动回复电子邮件回发给用户",
    "My pictures": "我的照片",
    "Are you sure you want to delete this": "你确定要删除这个吗",
    "Add country": "添加国家",
    "Picture": "图片",
    "Sender saved": "发件人已保存",
    "Current Post": "当前职位",
    "You are now logged in": "您现在已登录",
    "Shipping & Options": "送货选项",
    "Services Section": "服务科",
    "Shipping units are saved!": "运输单位已保存！",
    "Date Format": "日期格式",
    "Saturday": "周六",
    "Show Categories from page": "从页面显示类别",
    "Double - floated image with paragraph": "带段落的双重浮动图像",
    "Signature": "签名",
    "Leave a Message": "留言",
    "Logo": "标识",
    "Weight": "重量",
    "You are able to create and manage users, groups and roles.": "您可以创建和管理用户，组和角色。",
    "This is very important for search engines": "这对于搜索引擎非常重要",
    "Tweet Embed": "推文嵌入",
    "Your Notifications": "您的通知",
    "Text with Images": "图片文字",
    "Your session has expired": "您的会话已过期",
    "Are you sure you want to unread": "您确定要取消阅读吗",
    "Element: Blockquote": "元素：Blockquote",
    "Rotate": "旋转",
    "Order Id": "订单编号",
    "Reload modules": "重新加载模块",
    "Live edit": "现场编辑",
    "Send test email to": "发送测试电子邮件至",
    "Paste URL": "贴上网址",
    "Color as overlay": "颜色作为覆盖",
    "Is Admin": "是否管理员",
    "Currency settings are saved.": "货币设置被保存。",
    "Change Password": "更改密码",
    "centimeters (cm)": "厘米（cm）",
    "Icons": "图示",
    "User": "用户",
    "Add new subscriber": "添加新订户",
    "Brands Slider": "品牌轮播",
    "Display comments from": "显示来自的评论",
    "Error": "错误",
    "Monthly": "每月一次",
    "PHP mail function": "PHP邮件功能",
    "Multiple Columns": "多列",
    "Biography": "传",
    "Upload": "上传",
    "Facebook page URL": "Facebook页面网址",
    "Title underlined: H2": "下划线标题：H2",
    "Mail Send Settings": "邮件发送设置",
    "Files": "文件",
    "Zoom Level": "缩放等级",
    "Add New Field": "添加新字段",
    "Empty Element": "空元素",
    "Customer Reviews Slider": "客户评论轮播",
    "Simple Title & Text & Button": "简单标题，文本和按钮",
    "See all orders": "查看所有订单",
    "Yes": "是的",
    "Facebook Like": "Facebook喜欢",
    "Offers": "优惠",
    "Send": "发送",
    "All photo and video materials belong to their owners and are used for demonstration purposes only.": "所有照片和视频资料均归其所有者所有，仅用于演示目的。",
    "More links": "更多连结",
    "Sort Users by": "按用户排序",
    "Enter your email": "输入你的电子邮箱",
    "No comments": "没意见",
    "Connect online": "在线连接",
    "Center Mode": "中心模式",
    "Total": "全部的",
    "Three Columns": "三列",
    "Callback URL": "回调网址",
    "Related": "有关的",
    "Link": "关联",
    "Fax": "传真",
    "Enable SMTP Secure Method": "启用SMTP安全方法",
    "Installed": "安装",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Features": "特征",
    "Danger": "危险",
    "Light": "光",
    "Email content": "Email 内容",
    "Manage Mail templates": "管理邮件模板",
    "Tags module for your posts!": "您的帖子的标签模块！",
    "You have unsaved changes": "您有未保存的更改",
    "User privacy settings": "用户隐私设置",
    "Login": "登录",
    "File Upload": "上传文件",
    "Page Section": "页面部分",
    "My modules": "我的模块",
    "Release date": "发布日期",
    "Save email settings": "保存电子邮件设置",
    "Picture Gallery": "图片集",
    "Advanced": "高级设置",
    "Published": "已发表",
    "How to use this module?": "如何使用此模块？",
    "Change content sub type": "更改内容子类型",
    "Working...": "在职的...",
    "Disable posting of new comments": "禁止发布新评论",
    "You can translate the selected language from this fields.": "您可以从此字段翻译所选语言。",
    "Edit order": "修改订单",
    "Sunday": "星期日",
    "Title: H4": "标题：H4",
    "We're a digital focussed collective working with individuals and businesses to establish rich, engaging online presences.": "我们是一个专注于数字的集体，与个人和企业合作，以建立丰富的，引人入胜的在线业务。",
    "Autorespond Subject": "自动回覆主题",
    "Client Name:": "客户名称：",
    "Reset password link": "重置密码链接",
    "Text": "文本",
    "Section 31": "第31条",
    "About Us": "关于我们",
    "Show Pop-Up event": "显示弹出事件",
    "Navigation menu for pages and links.": "页面和链接的导航菜单。",
    "Please login to continue": "请登录访问更多内容",
    "Bulk actions": "大量动作",
    "Reset Content": "重设内容",
    "Text Logo": "文字标志",
    "Main": "主要的",
    "Adaptive Height": "适应高度",
    "Go to admin": "去管理员",
    "All orders": "所有订单",
    "Select how many posts or products you want to be shown per page": "选择您希望每页显示多少帖子或产品",
    "Cookie Notice": "Cookie通知",
    "Move to trash": "移到废纸篓",
    "Dark": "黑暗的",
    "Email To": "发邮件给",
    "Simple Title with Text and Buttons": "带有文本和按钮的简单标题",
    "Test Method": "测试方法",
    "Type": "类型",
    "Last login": "上次登录",
    "Order": "订单",
    "Section 40": "第40节",
    "Notifications": "通知事项",
    "Uninstall": "卸载",
    "Click to add logo": "点击添加徽标",
    "Installing... please wait": "正在安装...请稍候",
    "First select notifications.": "首先选择通知。",
    "Your cart is empty": "您的购物车是空的",
    "Order is marked as un-paid": "订单被标记为未付款",
    "Are you sure you want to delete this offer?": "您确定要删除此优惠吗？",
    "\"Read more\" link": "“阅读更多”链接",
    "Template title": "模板标题",
    "Select email template": "选择电子邮件模板",
    "Insert": "插入",
    "Choose Page Layout": "选择页面布局",
    "Fields": "领域",
    "Submit": "提交",
    "Warning! Advanced action!": "警告！先进的行动！",
    "Author": "作者",
    "Home banner": "主页横幅",
    "PROCEED TO SHIPMENT": "进行装运",
    "Go Live edit.": "上线编辑。",
    "Are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除该用户吗？",
    "Element: Left Text Right Blockquote": "元素：左文字右Blockquote",
    "cPanel": "面板",
    "You can set a custom url for the forgot password page": "您可以为忘记密码页面设置自定义网址",
    "Code format": "代码格式",
    "Recent comments": "最近的评论",
    "Meeting": "会议",
    "Additional details": "额外细节",
    "Simple Title &amp; Text": "简单标题 &amp; 文本",
    "Add New Post": "新建信息",
    "Title underlined: H4": "下划线标题：H4",
    "Time": "时间",
    "License key": "注册码",
    "Products filter": "产品过滤器",
    "Pages & Sub-Pages From": "来自的页面和子页面",
    "Please fill the required fields": "请填写必填字段",
    "Move to category": "移至类别",
    "Trash": "垃圾",
    "show more": "展示更多",
    "Information": "信息",
    "Slides": "滑梯",
    "Plesk": "普莱斯克",
    "Question": "问题",
    "CONFIRM": "确认",
    "Simple Text": "简单文字",
    "CTA": "CTA",
    "Add new page": "新增页面",
    "Send custom forgot password email": "发送自定义的忘记密码的电子邮件",
    "You can enable or disable login with facebook": "您可以启用或禁用Facebook登录",
    "Are you sure you want to delete those pages forever": "您确定要永久删除这些页面吗？",
    "Fri": "周五",
    "Box height (px)": "箱高（px）",
    "Team": "团队",
    "Three Columns with Pictures": "带图片的三栏",
    "Align Right": "右对齐",
    "Web Site": "网站",
    "More Settings": "更多设置",
    "Date of registration": "注册日期",
    "more": "更多的",
    "Add subcategory": "添加子类别",
    "Town / City": "城镇/城市",
    "Visitors": "参观者",
    "Are you sure you want to unpublish this content?": "您确定要取消发布此内容吗？",
    "Delivery methods and suppliers": "交货方式和供应商",
    "Categories": "分类目录",
    "Additional settings": "其他设置",
    "About Section": "关于科",
    "Click here to edit the Parallax": "单击此处编辑视差",
    "Name :": "名称",
    "Free Shipping": "免运费",
    "Select a category": "选择一个类别",
    "Unsupported format": "不支持的格式",
    "Support Source": "支持来源",
    "has been added to your cart": "已添加到您的购物车",
    "Disable online shop": "禁用网上商店",
    "Are you sure you want to delete this tax?": "您确定要删除此税吗？",
    "All": "全部",
    "E-mail Values": "电子邮件值",
    "Audio": "声音的",
    "Website Keywords": "网站关键词",
    "Skin Settings": "皮肤设置",
    "Responsive": "反应灵敏",
    "Changes are saved": "更改已保存",
    "Number": "数字",
    "Change Favicon": "更改图标",
    "Amount": "数量",
    "Clients List": "用户列表",
    "Thank You": "谢谢你",
    "Header Image text, newsletter, banners and categories.": "标头图片文字，新闻稿，横幅和类别。",
    "Add new list": "新增清单",
    "The website will use this name for the emails": "网站将使用此名称发送电子邮件",
    "Add tax item": "添加税项",
    "Number of items": "项目数",
    "Manage this gallery": "管理这个画廊",
    "Custom comments": "定制评论",
    "Out of stock": "缺货",
    "Are you sure you want to delete this element": "您确定要删除此元素吗",
    "Section 6": "第6节",
    "user@email.com": "user@email.com",
    "Description": "描述",
    "You are logged in!": "您已登录！",
    "If set this, the user will be redirected to the new URL when visits the page": "如果设置了此选项，则用户在访问页面时将被重定向到新的URL",
    "Menu": "菜单",
    "Required": "必需的",
    "Are you sure you want to copy this page?": "您确定要复制此页面吗？",
    "Remove Link": "删除链接",
    "Are you sure you want to delete this subscriber?": "您确定要删除该订户吗？",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Uninstalled": "已卸载",
    "Title": "标题",
    "Add Custom Link": "添加自定义链接",
    "Updated on": "更新于",
    "Thumbnail": "缩图",
    "Check all": "选择所有",
    "Website Description": "网站说明",
    "Admin modules": "管理模块",
    "Shop settings": "店铺设置",
    "Image Description": "图片说明",
    "Layouts": "版面",
    "Display": "展示",
    "Add Image": "添加头像",
    "BCC Email To": "密件抄送电子邮件到",
    "Length": "长度",
    "Translate the fields to different languages": "将字段翻译成不同的语言",
    "No": "不",
    "Hide in Live Edit": "隐藏在实时编辑中",
    "Category name": "分类名称",
    "Role": "角色",
    "Switch": "转变",
    "Order Status": "订单状态",
    "Text (3 columns) and wide picture": "文字（3列）和宽幅图片",
    "Amount paid by the user": "用户支付的金额",
    "Upload Media": "上传媒体",
    "Create and manage users roles": "创建和管理用户角色",
    "Show shopping cart in header": "在标题中显示购物车",
    "User Address": "用户地址",
    "First Name": "名",
    "If set to yes - this page will require login from a registered user in order to be opened": "如果设置为“是”-此页面需要注册用户登录才能打开",
    "PDF": "PDF格式",
    "Disable": "禁用",
    "Display on": "显示在",
    "Section 37": "第37节",
    "Manage the access control to your website": "管理对您网站的访问控制",
    "New notification": "新通知",
    "SMTP server": "SMTP服务器",
    "Register form settings": "注册表单设置",
    "Disable registration with temporary email?": "禁用通过临时电子邮件进行注册？",
    "File management": "文件管理",
    "Please enter content": "请输入内容",
    "Show first name field?": "显示名字字段？",
    "Modules": "模组",
    "My Shop": "我的店铺",
    "Add Page to Menu": "将页面添加到菜单",
    "Test Mail Sending Method": "测试邮件发送方法",
    "Disabled users": "残障人士",
    "Mark as Unread": "标记为未读",
    "Go Live Edit": "上线编辑",
    "Log in": "登录",
    "Contact Information": "联系信息",
    "Text with picture": "带图片的文字",
    "Your shopping cart will be emptied when you complete the order": "完成订单后，您的购物车将被清空",
    "Default list": "默认清单",
    "Help text": "帮助文字",
    "All lists": "所有清单",
    "Delete Selected": "删除所选",
    "Client Role": "客户角色",
    "Blog - 5": "博客-5",
    "Search string": "搜索字符串",
    "If yes this page will be your Home": "如果是，此页面将成为您的主页",
    "Hi": "你好",
    "Excel": "电子表格",
    "Unpaid": "未付",
    "Subscribed for": "已订阅",
    "Last articles": "最后的文章",
    "Sharer": "共享者",
    "Friday": "星期五",
    "Statistics": "统计数据",
    "People - Team cards": "人-团队卡",
    "Facebook page": "Facebook页面",
    "From name": "来自名字",
    "Thank you for your sharing.": "感谢您的分享。",
    "Open": "打开",
    "Are you sure you want to delete this list?": "您确定要删除此列表吗？",
    "Meta Title": "标题",
    "User consent text": "用户同意文本",
    "Tags/Labels for this content. Use comma (,) to add multiple tags": "此内容的标签/标签。使用逗号（，）添加多个标签",
    "Quote": "引用",
    "Inherit": "继承",
    "Daily": "日常",
    "from here": "从这里",
    "Invoice settings": "发票设置",
    "Menu structure": "菜单结构",
    "Currently  is designed to be used in larger screens.": "当前被设计用于更大的屏幕。",
    "Parallax": "视差",
    "Contact form": "联系表",
    "Content is deleted!": "内容已删除！",
    "Hide paging": "隐藏分页",
    "OG Images": "OG图片",
    "Mail Integrations": "邮件整合",
    "Done! All files have been uploaded": "完毕！所有文件已上传",
    "Values": "值",
    "Auto respond mail": "自动回覆邮件",
    "Development settings": "开发设置",
    "Image size": "图片大小",
    "Show message": "显示讯息",
    "Tooltip": "工具提示",
    "No Limit": "没有限制",
    "Social Links": "社交连结",
    "Save": "保存",
    "Toggle Outline Type": "切换轮廓类型",
    "Geolocation Provider": "地理位置提供商",
    "Enable coupons support": "启用优惠券支持",
    "Enable taxes support": "启用税收支持",
    "Names": "名称",
    "Single Choice": "单选",
    "Other settings": "其他设置",
    "Settings are saved": "设置已保存",
    "Color": "颜色",
    "View order": "查看订单",
    "Select and set up a payment provider": "选择并设置付款提供商",
    "Pagination": "分页",
    "Coupons": "优惠券",
    "September": "九月",
    "Profile": "轮廓",
    "Cards": "牌",
    "Select file": "选择文件",
    "You can Upload your audio file or you can Paste URL to the file. It's possible to use  only one option .": "您可以上传音频文件，也可以将URL粘贴到文件中。只能使用一个选项。",
    "Feature element": "特征要素",
    "Location": "地点",
    "Consumer Key": "消费者密钥",
    "Section 8": "第8节",
    "Email": "电子邮件",
    "Search for users": "搜索用户",
    "Dimensions or Weight": "尺寸或重量",
    "Yearly": "每年",
    "Image title": "图片标题",
    "Client Testimonial": "客户感言",
    "All views": "全部检视",
    "You have new orders": "您有新订单",
    "next": "下一个",
    "Add new category": "新增类别",
    "Horizontal Rule": "水平尺",
    "Active users": "活跃用户",
    "Are you sure you want to publish this content?": "您确定要发布此内容吗？",
    "Upload After Image": "图片上传",
    "Dec": "十二月",
    "Blog - 4": "博客-4",
    "Charge a set shipping price for each product a customer orders": "为客户订购的每种产品收取设定的运输价格",
    "Add Images": "添加图片",
    "Crop": "裁剪",
    "Close": "关闭",
    "Mini": "小型的",
    "More": "更多的",
    "Grayscale": "灰阶",
    "Taxes are updated": "税收已更新",
    "Content was copied": "内容已复制",
    "Allow Social Login with": "允许使用进行社交登录",
    "Additional Shipping Cost will be added on purchase": "购买时将增加其他运输费用",
    "You can use all templates you like and change the skin": "您可以使用所有喜欢的模板并更改外观",
    "Set your shipping options": "设置您的运送选项",
    "Displays to customers after they place an order with this payment method.": "在客户使用此付款方式下订单后显示。",
    "Start building with Dream": "从梦想开始建设",
    "Select page from your site": "从您的网站选择页面",
    "Import Excel file": "导入Excel文件",
    "Is Paid": "已经付款了",
    "Admin APIs": "管理员API",
    "Your cart is empty. Please add some products in the cart.": "您的购物车是空的。请在购物车中添加一些产品。",
    "Agree after form submission": "提交表格后同意",
    "Redirect to url": "重定向到URL",
    "Allow download": "允许下载",
    "Filter": "筛选",
    "Redirect to URL after submit": "提交后重定向到URL",
    "Learn more about setting up you": "了解有关设置您的更多信息",
    "Unread all": "全部未读",
    "Smtp Email Port": "Smtp电子邮件端口",
    "Require password": "需要密码",
    "Restore this content": "恢复此内容",
    "Padding Bottom": "底部填充",
    "Section 26": "第26节",
    "Heading with Slider": "带轮播的标题",
    "not found": "未找到",
    "Default static layouts": "默认静态布局",
    "Disable navigation transparency": "禁用导航透明度",
    "contact_form": "联系表",
    "General Shop Settings": "一般商店设置",
    "Follow us": "跟着我们",
    "Users must agree to the Terms and Conditions": "用户必须同意条款和条件",
    "In redirect URI  please enter": "在重定向URI中，请输入",
    "Editing Page": "编辑页面",
    "Features & Mockup": "功能与样机",
    "Google login enabled?": "启用Google登录？",
    "Set a language for your website and admin panel.": "为您的网站和管理面板设置一种语言。",
    "Selected categories return no results": "所选类别未返回结果",
    "Basic mode": "基本模式",
    "My cart": "我的车",
    "Payments": "付款方式",
    "Access Token Secret": "访问令牌机密",
    "Organaize in columns": "整理栏目",
    "Checkout link enabled": "结帐链接已启用",
    "Search in page": "在页面中搜索",
    "Receive mails": "接收邮件",
    "Reply to": "回复",
    "Category images and settings": "分类图像和设置",
    "Call To Action": "呼吁采取行动",
    "Section 9": "第9节",
    "Subscriber deleted": "订阅者已删除",
    "TOTAL AMOUNT": "总金额",
    "Select parent page": "选择父页面",
    "Password": "密码",
    "Add/Edit/Remove Link": "添加/编辑/删除链接",
    "Pagination module for your posts!": "分页模块为您的帖子！",
    "Logout URL": "登出网址",
    "Previous": "以前的",
    "Currency settings": "货币设置",
    "View Orders": "查看订单",
    "Max quantity per order": "每个订单的最大数量",
    "Address": "地址",
    "Restore selected": "恢复所选",
    "Login form settings": "登录表单设置",
    "Add New": "新增",
    "List of enabled countries": "启用国家列表",
    "E-mail:": "电子邮件：",
    "by": "经过",
    "Product name": "产品名称",
    "List of templates": "模板清单",
    "Office": "办公室",
    "Focus On Select": "专注于选择",
    "Edit profile": "编辑个人资料",
    "Update your browser": "更新您的浏览器",
    "Pages Menu": "页面菜单",
    "Select parent": "选择父母",
    "Home Banner": "主页横幅",
    "Upload Video from your computer": "从您的计算机上传视频",
    "OK": "好的",
    "Your message has been sent": "您的留言已发送",
    "Welcome to the marketplace": "欢迎来到市场",
    "No results for": "没有结果",
    "Block": "堵塞",
    "Enter URL": "输入网址",
    "My menus": "我的菜单",
    "Pricing": "价钱",
    "Pager": "传呼机",
    "No new notifications available": "无最新通知消息",
    "enter": "进入",
    "Editing Product": "编辑产品",
    "description :": "描述",
    "Image + Text": "图片+文字",
    "Align Center": "居中对齐",
    "Qty": "数量",
    "Auto logo size": "自动徽标大小",
    "Admin": "行政",
    "Client Picture": "客户图片",
    "Register e-mail": "注册邮件",
    "Go to": "去",
    "Current URL or type your own": "当前网址或输入您自己的网址",
    "Add new role": "新增角色",
    "Product title": "产品名称",
    "Ex.: Cat, Videos of Cats, Funny Cats, Cat Pictures, Cat for Sale, Cat Products and Food": "例如：猫，猫视频，逗猫，猫图片，待售猫，猫产品和食品",
    "No results found": "未找到结果",
    "Suite 203, Level 4": "4楼203套房",
    "Add new order": "新增订单",
    "Work Section": "工作科",
    "Show shipping?": "显示运送？",
    "Skin/Template": "皮肤/模板",
    "Jan": "一月",
    "Upload Parallax image": "上传视差图像",
    "URL": "网址",
    "Enter your API settings": "输入您的API设置",
    "Enter Description": "输入说明",
    "Payment instructions": "付款说明",
    "State / Province": "州/省",
    "Letraset sheets containing Lorem Ipsum passages, and more recently with desktop publishing software like  PageMaker": "包含Lorem Ipsum段落的Letraset工作表，以及最近使用诸如PageMaker等桌面发布软件的工作表",
    "or": "或者",
    "Parallax with Info": "视差与信息",
    "Edit menu item": "编辑菜单项",
    "Are you sure you want to delete the selected posts": "您确定要删除所选帖子吗",
    "Browse Templates": "浏览模板",
    "Spam": "垃圾邮件",
    "Skip saving emails in database.": "跳过将电子邮件保存到数据库中。",
    "Feb": "二月",
    "No parent page": "没有父页面",
    "Cancel": "取消",
    "SSL": "SSL协议",
    "Vintage Effect": "复古效果",
    "Cart items": "购物车物品",
    "Shipping": "交货方式",
    "No Selected": "未选择",
    "Image Alternative Text": "图片替代文字",
    "These values will be replaced with the actual content": "这些值将替换为实际内容",
    "How many items of this product you have in stock": "您有多少种该产品库存",
    "Standard": "标准",
    " supports importing content from": " 支持从中导入内容",
    "Choice of language and translations": "语言和翻译选择",
    "Twitter feed": "Twitter提要",
    "Layout": "布局",
    "Two Columns  Picture": "两栏图片",
    "Add": "添加",
    "Current layout": "当前布局",
    "Status": "状态",
    "October": "十月",
    "Edit user": "修改用户",
    "Can users create content": "用户可以创建内容吗",
    "Views": "观看次数",
    "Thu": "周四",
    "Help us improve the system": "帮助我们完善系统",
    "Duplicate": "复制",
    "Module is installed": "模块已安装",
    "Table Builder": "表生成器",
    "Next layout": "下一个布局",
    "Slides per row": "每行幻灯片",
    "Email confirmation required": "需要电子邮件确认",
    "Select the language to export:": "选择要导出的语言：",
    "About Section 2": "关于第2节",
    "Features Slider": "功能轮播",
    "Locations": "地点",
    "Color cheme": "色斑",
    "Height": "高度",
    "Shows dynamic content": "显示动态内容",
    "Masonry Gallery with Filter": "带过滤器的砌体画廊",
    "Please choose Page or Category": "请选择页面或类别",
    "Add new": "添新",
    "Sun": "太阳",
    "If you want to attach a og images, you must upload them to gallery from \"Add images\" tab.": "如果要附加og图像，则必须从“添加图像”选项卡将它们上传到图库。",
    "selected": "已选",
    "In": "在",
    "Field name": "栏位名称",
    "Text Field": "文本域",
    "Testimonials Section": "感言科",
    "Payment method": "付款方法",
    "Importing language file success.": "导入语言文件成功。",
    "CLICK CANCEL NOW": "点击取消",
    "Quick Links": "快速链接",
    "Developer tools": "开发者工具",
    "Content": "内容",
    "Choose video file": "选择视频文件",
    "Are you sure you want to delete this?": "你确定要删除这个吗？",
    "Instagram feed": "Instagram提要",
    "visitors": "访客",
    "Optional thumbnail image for use with uploaded or embedded videos. Required if Lazy Loading selected.": "用于上传或嵌入视频的可选缩略图。如果选择了“延迟加载”，则为必需。",
    "Not paid": "未支付",
    "Edit tax item": "编辑税项",
    "Delete": "删除",
    "Choose your Action": "选择你的动作",
    "Section 2": "第二节",
    "Full width parallax height": "全宽视差高度",
    "Edit current": "编辑当前",
    "Image Rollover": "图像翻转",
    "notifications": "通知",
    "Close All": "关闭所有",
    "Blog Posts - 4 per row": "博客帖子-每行4个",
    "Set a flexible shipping price depending on a product’s dimensions or weight": "根据产品的尺寸或重量设置灵活的运输价格",
    "Browser language": "浏览器语言",
    "Open link in new window": "在新窗口中打开链接",
    "Enable Code Verification ex": "启用代码验证",
    "Text under Image": "图片下方的文字",
    "Add menu item": "添加菜单项",
    "Module template is changed": "模块模板已更改",
    "Title underlined: H5": "下划线标题：H5",
    "Section 28": "第28节",
    "Change": "修改",
    "Settings": "设置",
    "Content is restored!": "内容已还原！",
    "Add new language": "新增语言",
    "Info with Images": "图片信息",
    "Language is disabled!": "语言被禁用！",
    "3 columns images with buttons": "3列带按钮的图像",
    "Set a shipping price for the whole order": "设置整个订单的运费",
    "Users online": "在线用户",
    "Username": "用户名",
    "Homepage language": "主页语言",
    "Licenses": "执照",
    "Embed Code": "嵌入代码",
    " is installed": " 已安装",
    "We'd love to hear from you to discuss web design, product development or to hear your new startup idea.": "我们很乐意听到您讨论网页设计，产品开发或听到您的新启动想法的消息。",
    "Add shipping to country": "添加运送到国家",
    "Created on": "创建于",
    "After number": "号码后",
    "Go back to cart": "返回购物车",
    "Section 22": "第22节",
    "My Orders": "我的订单",
    "Add/Edit Link": "添加/编辑链接",
    "Users": "用户数",
    "Describe your page in short": "简短描述您的页面",
    "Show payments?": "显示付款？",
    "Media Library": "媒体库",
    "Icons with Information": "带有信息的图标",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Stable": "稳定的",
    "March": "行进",
    "Enable Twitter login": "启用Twitter登录",
    "website :": "站点",
    "Add new post": "新增讯息",
    "Last posts": "最后的帖子",
    "Add new image": "新增图片",
    "Click to select this item": "点击选择此项",
    "Email send results...": "电子邮件发送结果...",
    "Choose After Image": "选择后图像",
    "Successfully Completed": "成功完成",
    "Custom order id": "自定义订单ID",
    "Invoices": "发票",
    "No supported languages found.": "找不到支持的语言。",
    "Mon": "周一",
    "Recent Orders": "最近的订单",
    "Partners": "伙伴",
    "There are no items in the menu": "菜单中没有任何项目",
    "You don't have new comments": "您没有新评论",
    "Instagram Username": "Instagram用户名",
    "Center Padding": "中心填充",
    "Select Icon": "选择图标",
    "Open a pop-up window": "打开一个弹出窗口",
    "Uploaded": "已上传",
    "Paragraph": "段落",
    "Sept": "九月",
    "Referrers": "推荐人",
    "Terms agreement log": "条款协议日志",
    "Allowable Format for upload": "允许的上传格式",
    "Show updates": "显示更新",
    "Alpha: 0-10": "阿尔法：0-10",
    "Mail Templates": "邮件模板",
    "All pages": "所有页面",
    "Export File": "汇出档案",
    "Import File": "导入文件",
    "This module has no settings": "此模块没有设置",
    "Drop here to download": "放到这里下载",
    "Embed Video": "嵌入视频",
    "Upload Video": "上传影片",
    "Upload Video from your computer. Allowed file format are .MP4 .WEBM": "从您的计算机上传视频。允许的文件格式为.MP4 .WEBM",
    "Remove Video": "移除影片",
    "Preview": "预览",
    "Video settings": "影片设置",
    "Set a width height in pixels": "设置宽度高度（以像素为单位）",
    "Width": "宽度",
    "The video will start automaticly if you check the option": "如果选中此选项，视频将自动开始",
    "Add media": "添加媒体",
    "or drop file": "或删除文件",
    "Select different design": "选择不同的设计",
    "Looking for more designs ?": "寻找更多设计？",
    "Check in our Marketplace": "检查我们的市场",
    "Change your button text.": "更改您的按钮文本。",
    "Setup action from dropdown.": "从下拉菜单中进行设置。",
    "Edit url": "编辑网址",
    "Link settings for your url.": "您网址的链接设置。",
    "Remove icon": "删除图标",
    "Skin settings": "皮肤设置",
    "Manipulate your button design from here.": "从此处操作按钮设计。",
    "Select socials networks you want to share": "选择您要分享的社交网络",
    "Manage Users": "管理用户",
    "Add user": "添加用户",
    "Sort by": "排序方式",
    "Example: https://www.facebook.com/\"": "例如：https：//www.facebook.com/“",
    "Box width": "箱体宽度",
    "Min: 180px - Max: 500px": "最小值：180像素-最大值：500像素",
    "Box height": "箱高",
    "Min: 70px": "最小值：70px",
    "Access Token Settings": "访问令牌设置",
    "Custom fields": "自定义字段",
    "Add new field": "新增字段",
    "Your fields": "您的字段",
    "List of your added custom fields": "已添加的字段列表",
    "Phone": "电话",
    "Slide {count}": "滑动 {count}",
    "Autoplay Speed": "自动播放速度",
    "Entries for list:": "列表条目：",
    "messages in this list:": "此列表中的消息：",
    "Contact Form": "联系表",
    "E-mail address from": "来自的电子邮件地址",
    "The e-mail address which will send the message": "发送消息的电子邮件地址",
    "E-mail sender name": "电子邮件发件人姓名",
    "e.x. your name, company or brand name": "前任。您的姓名，公司或品牌名称",
    "Receiver e-mail address": "收件人电子邮件地址",
    "E-mail address of the receiver": "收件人的电子邮件地址",
    "E-mail Reply To": "电子邮件回复",
    "Send a copy of the email to one more email address": "将电子邮件副本发送到另一个电子邮件地址",
    "BCC E-mail To": "密件抄送电子邮件至",
    "Those addresses are invisible to the recipients of the email": "这些地址对于电子邮件的收件人不可见",
    "Auto-respond Message": "自动回覆讯息",
    "Enable auto-respond message": "启用自动回复消息",
    "Allow users to receive \"Thank you emails\" after subscribtion.": "订阅后，允许用户接收“谢谢您的电子邮件”。",
    "Auto-responders allows you to set up automated replies to incoming email": "自动回复允许您设置对传入电子邮件的自动回复",
    "E.x. “Thank you for your request”": "前任。 “感谢您的要求”",
    "Enabled": "已启用",
    "Read, moderate & publish comments": "阅读，审核和发布评论",
    "Search comments": "搜索评论",
    "Define comments settings": "定义评论设置",
    "Allow people to post comments": "允许人们发表评论",
    "Users must be registered and logged in to comment": "用户必须注册并登录后才能发表评论",
    "New comments require moderation": "新评论需要审核",
    "Enable paging for comments": "启用分页评论",
    "Avatar Display": "头像显示",
    "Show Avatars": "显示头像",
    "Default avatar style": "默认头像样式",
    "Super User": "超级用户",
    "Random Color": "颜色随机",
    "MW User Picture": "MW用户图片",
    "Upload Picture": "上传图片",
    "Comments form settings": "评论表单设置",
    "Make settings for the comment form. Are there any rules they must agree to when posting a comment?": "设置评论表单。发表评论时必须遵守任何规则吗？",
    "Users must agree to the terms and conditions": "用户必须同意条款和条件",
    "If the user does not agree to the terms, he will not be able to use the comments": "如果用户不同意这些条款，则将无法使用评论",
    "Want to view and edit the text and the page?": "是否要查看和编辑文本和页面？",
    "Edit the text and URL": "编辑文字和网址",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Terms and conditions text": "条款和条件文字",
    "URL of terms and conditions": "条款和条件的网址",
    "Comments engine": "评论引擎",
    "Upload File": "上传文件",
    "Enter Your Address": "输入您的地址",
    "Example: Bulgaria, Sofia, bul. Cherni Vrah 47": "例如：保加利亚，索非亚，保加利亚。切尔尼·弗拉47",
    "Menu name": "菜单名称",
    "Select the Menu you want to edit": "选择你要编辑的菜单",
    "structure": "结构体",
    "Selected": "已选",
    "List of Pages": "页面清单",
    "On button click": "在按钮上单击",
    "On host link click": "在主机链接上，单击",
    "On time": "准时",
    "On Leave window": "在休假窗口",
    "Button text": "按钮文字",
    "Edited text": "编辑文字",
    "Existing page content": "现有页面内容",
    "Allow users to download the PDF file": "允许用户下载PDF文件",
    "Choose Logo type": "选择徽标类型",
    "Upload your logo image in .JPG or .PNG format": "以.JPG或.PNG格式上传徽标图像",
    "Type your brand and choose font size and style": "输入您的品牌并选择字体大小和样式",
    "Both": "两个都",
    "Type your brand and choose font size": "输入您的品牌并选择字体大小",
    "Main Logo": "主要标志",
    "This logo image will appear every time": "每次都会显示此徽标图片",
    "Remove the logo": "删除徽标",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Browse Uploaded": "浏览已上传内容",
    "Edit image": "编辑图片",
    "Scale the logo image": "缩放徽标图像",
    "Set auto logo size": "设置自动徽标大小",
    "Design your logo": "设计您的徽标",
    "Chooose fornt size for your logo": "选择徽标所需的大小",
    "List of Questions": "问题清单",
    "Position": "位置",
    "Captcha provider": "验证码提供者",
    "Select": "选择",
    "Google ReCaptcha V2": "Google ReCaptcha V2",
    "Google ReCaptcha V3": "Google ReCaptcha V3",
    " Captcha": " 验证码",
    "Change Layout": "变更版面",
    "Turn On Cookies Policy": "开启Cookie政策",
    "Cookie Policy URL": "Cookie政策网址",
    "Panel Background Color": "面板背景色",
    "Panel Text Color": "面板文字颜色",
    "Show Live Chat Message": "显示实时聊天消息",
    "no": "不",
    "Panel Toggle Position": "面板切换位置",
    "left": "剩下",
    "center": "中央",
    "right": "正确的",
    "Unset Default": "取消默认",
    "allowed": "允许的",
    "blocked": "受阻",
    "Google Analytics enabled": "启用了Google Analytics（分析）",
    "Google Analytics label": "Google Analytics标签",
    "Google Analytics code": "Google Analytics（分析）代码",
    "Facebook Pixel enabled": "启用Facebook Pixel",
    "Facebook Pixel label": "Facebook Pixel标签",
    "Facebook Pixel code": "Facebook像素代码",
    "Mautic Tracking enabled": "已启用Mautic跟踪",
    "Mautic Tracking label": "Mautic跟踪标签",
    "Mautic Tracking code": "Mautic跟踪代码",
    "Tawk.to enabled": "Tawk.to已启用",
    "Tawk.to label": "Tawk.to标签",
    "Tawk.to code": "Tawk.to代码",
    "Smartsupp enabled": "启用Smartsupp",
    "Smartsupp label": "Smartsupp标签",
    "Smartsupp code": "Smartsupp代码",
    "Hotjar enabled": "启用Hotjar",
    "Hotjar label": "Hotjar标签",
    "Hotjar code": "Hotjar代码",
    "List of Testimonials": "推荐名单",
    "Add New / Edit": "新增/编辑",
    "New testimonial": "新推荐书",
    "If you have more than one template for testimonials, choose which one to be visible": "如果您有多个用于推荐的模板，请选择一个可见的模板",
    "Number of the visable testimonials": "可见证明书数量",
    "Limit of the testimonial characters": "推荐字数限制",
    "Client name": "客户名称",
    "Client testimonial": "客户感言",
    "Show more settings": "显示更多设置",
    "Company": "公司",
    "Client website": "客户网站",
    "\"Read more\" button text": "“阅读更多”按钮文字",
    "You can have more than one “testimonials”, check in Settings tab": "您可以有多个“推荐”，请在“设置”标签中签入",
    "Show all packages": "显示所有包裹",
    "Don't have a license key? You can get it from here:": "没有许可证密钥？您可以从这里获取：",
    "Have a problem with your White Label license key?": "您的白标许可证密钥有问题吗？",
    "Contact us.": "联系我们。",
    "Tag is deleted!": "标签已删除！",
    "Post tag is deleted!": "帖子标签已删除！",
    "Global Tags": "全局标签",
    "posts": "帖子",
    "You can search posts by title & tags.": "您可以按标题和标签搜索帖子。",
    "Keyword...": "关键词...",
    "list": "列表",
    "List of all": "全部清单",
    "Add tags to": "将标签添加到",
    "Select the": "选择",
    "Filter:": "筛选：",
    "lists": "清单",
    "Tags for": "的标签",
    "List of all tags for selected": "所选所有标签的列表",
    "tags": "标签",
    "you want to add or edit for posts.": "您要添加或编辑帖子。",
    "Select posts to see tags.": "选择帖子以查看标签。",
    "File name": "文档名称",
    "Modified time": "修改时间",
    "File size": "文件大小",
    "Seo Settings": "Seo设置",
    "Fill in the fields for maximum results when finding your website in search engines.": "在搜索引擎中查找网站时，请填写字段以获取最佳结果。",
    "This is very important for search engines.": "这对于搜索引擎非常重要。",
    "Your website will be categorized by many criteria and its name is one of them.": "您的网站将按照许多标准分类，并且它的名称就是其中之一。",
    "Ex.": "前任。",
    "Cat, Videos of Cats, Funny Cats, Cat Pictures, Cat for Sale, Cat Products and Food": "猫，猫视频，逗猫，猫图片，待售猫，猫产品和食品",
    "Permalink Settings": "固定链接设置",
    "Choose the URL posts & page format.": "选择URL帖子和页面格式。",
    "General Settings": "常规设置",
    "Set regional settings for your website or online store": "为您的网站或在线商店设置区域设置",
    "They will also affect the language you use and the fees for the orders.": "它们还会影响您使用的语言和订单费用。",
    "Select an icon for your website. It is best to be part of your logo.": "为您的网站选择一个图标。最好成为您徽标的一部分。",
    "Upload favicon": "上传收藏夹",
    "Posts per Page": "每页的帖子",
    "Select fonts you want to install for your website.": "选择要为您的网站安装的字体。",
    "Social Networks links": "社交网络链接",
    "Add links to your social media accounts. Once set up, you can use them anywhere on your site using the \"social networks\" module with drag and drop technology.": "将链接添加到您的社交媒体帐户。设置完成后，您可以使用具有拖放技术的“社交网络”模块在网站上的任何位置使用它们。",
    "Online Shop": "网上商店",
    "Enable or disable your online shop": "启用或禁用您的网上商店",
    "Maintenance mode": "维护模式",
    "Online shop status": "网上商店状态",
    "Choose the status of your online shop": "选择您的网上商店状态",
    "Disabled": "残障人士",
    "Export File Format:": "导出文件格式：",
    "Select the format file to export.": "选择要导出的格式文件。",
    "SEO Settings": "SEO设置",
    "Make these settings to get the best results when finding your website.": "进行这些设置以在找到您的网站时获得最佳结果。",
    "If you are developer you will find great tools to make your website.": "如果您是开发人员，那么您会发现制作网站的绝佳工具。",
    "Other settings for your website.": "网站的其他设置。",
    "Internal Settings": "内部设置",
    "Internal settings for developers": "开发人员的内部设置",
    "Configure Live Edit settings": "配置实时编辑设置",
    "Setup statitics": "设置统计",
    "Configure website statistics": "配置网站统计信息",
    "Experimental": "实验性",
    "Experimental settings for developers": "开发人员的实验设置",
    "Experimental settings": "实验设置",
    "Google": "谷歌",
    "If you have a Google Tag Manager account, you can verify ownership of a site using your Google Tag Manager container snippet code. To verify ownership using Google Tag Manager: Choose Google Tag Manager in the verification details page for your site, and ": "如果您拥有Google跟踪代码管理器帐户，则可以使用Google跟踪代码管理器容器代码段来验证网站的所有权。要使用Google跟踪代码管理器验证所有权，请执行以下操作：在您网站的验证详细信息页面中选择Google跟踪代码管理器，然后 ",
    "Read the article here.": "在这里阅读文章。",
    "Google Analytics ID": "Google Analytics（分析）ID",
    "Google Analytics' property ID is the identifier associated with your account and used by Google Analytics to collect the data.": "Google Analytics（分析）的媒体资源ID是与您的帐户相关联的标识符，Google Analytics（分析）使用该ID来收集数据。",
    "How to find it read here.": "如何找到它，请在这里阅读。",
    "Facebook pixel ID": "Facebook像素编号",
    "You can find a tutorials in internet where and how to find the code.": "您可以在Internet上找到教程，在哪里以及如何找到代码。",
    "Other search engines": "其他搜寻引擎",
    "Bing": "ing",
    "Alexa": "亚历克斯",
    "Pinterest": "Pinterest的",
    "Site verification code for": "的网站验证码",
    "Yandex": "Yandex",
    "Advanced functionality": "高级功能",
    "You can put custom html in the site head-tags. Please put only valid meta tags or you can break your site.": "你可以把html放入站点头部标签",
    "You can put custom html in the site footer-tags. Please put only valid meta tags or you can break your site.": "您可以将自定义html放在网站页脚标记中。请仅放置有效的元标记，否则您可能会破坏您的网站。",
    "content": "内容",
    "The robots. txt file, also known as the robots exclusion protocol or standard, is a text file that tells web robots (most often search engines) which pages on your site to crawl. It also tells web robots which pages not to crawl.": "机器人。 txt文件（也称为漫游器排除协议或标准）是一个文本文件，它告诉网络漫游器（通常是搜索引擎）对您网站上的哪些页面进行爬网。它还会告诉网络机器人不抓取哪些页面。",
    "Developers tools": "开发人员工具",
    "Template Backup": "模板备份",
    "Export template": "导出模板",
    "Media cleanup": "媒体清理",
    "Database cleanup": "数据库清理",
    "Cache settings": "缓存设置",
    "You don’t have any products": "您没有任何产品",
    "Create your first product right now.": "立即创建您的第一个产品。",
    "You are able to do that in very easy way!": "您可以很容易地做到这一点！",
    "Create a Product": "创建产品",
    "Setup different types of taxes and they will appear automatically in your cart": "设置不同的税种，它们会自动显示在您的购物车中",
    "Tax name": "税名",
    "For example: VAT": "例如：增值税",
    "Tax Type": "税种",
    "The tax can be fixed price or percentage of the price": "税可以是固定价格或价格的百分比",
    "Percent": "百分",
    "Tax rate": "税率",
    "The amount of your tax. For example: 55.99": "您的税额。例如：55.99",
    "is installed": "已安装",
    "All Activities": "所有活动",
    "List of all notifications of your website.": "您网站的所有通知列表。",
    "Show notifications": "显示通知",
    "New Registrations": "新注册",
    "Customers": "顾客",
    "No notifications for this filter": "没有此过滤器的通知",
    "Here you will be able to see notifications": "在这里您将能够看到通知",
    "about orders, comments, email and others.": "关于订单，评论，电子邮件等。",
    "User image": "用户图片",
    "Password again": "再次输入密码",
    "Role name": "角色名称",
    "IP": "知识产权",
    "Success login": "成功登录",
    "You don't have any comments": "您没有任何评论",
    "Number of comments": "评论数",
    "Color scheme": "配色方案",
    "List of Offers": "报价清单",
    "Add new offer": "新增报价",
    "Label": "标签",
    "Offer": "提供",
    "Expire at": "于到期",
    "Offer status": "优惠状态",
    "Product title | Price": "产品名称价格",
    "No products found": "找不到产品",
    "Offer start at": "优惠开始于",
    "The date when the offer will be created": "要约的创建日期",
    "Offer expiry at": "优惠到期日",
    "The date when the offer will expire": "要约到期的日期",
    "Has expiration date": "有到期日",
    "Create new backup": "建立新的备份",
    "Create a backup and export your website content": "创建备份并导出您的网站内容",
    "Create backup": "创建备份",
    "Upload your backup": "上传您的备份",
    "Supported files formats": "支持的文件格式",
    "Supported locale is saved!": "支持的语言环境已保存！",
    "Please, fill all fields.": "请填写所有字段。",
    "You have no testimonials": "您没有推荐",
    "Create new": "创建新的",
    "Tag is saved!": "标签已保存！",
    "Tag Name": "标签名",
    "The name is how it appears on your site.": "名称就是它在您网站上的显示方式。",
    "Tag Slug": "标签子弹",
    "The “slug” is the URL-friendly version of the name. It is usually all lowercase and contains only letters, numbers, and hyphens.": "“ slug”是名称的URL友好版本。通常都是小写，只包含字母，数字和连字符。",
    "Tag Description": "标签说明",
    "The description is not prominent by default; however, some themes may show it.": "默认情况下，该描述不突出。但是，某些主题可能会显示出来。",
    "Save Tag": "保存标签",
    "No modules found": "找不到模块",
    "Queue": "队列",
    "Content Revisions": "内容修订",
    "Site stats": "站点状态",
    "Content Export": "内容导出",
    "Mail Providers": "邮件提供商",
    "FlexMail": "弹性邮件",
    "MailerLite": "MailerLite",
    "Rating": "评分",
    "Shipping to country": "运送到国家",
    "Bank Transfer": "银行转帐",
    "Pay on delivery": "货到付款",
    "Backup": "备份",
    "Add product": "添加产品",
    "Pictures": "图片",
    "Inventory": "存货",
    "SKU (Stock Keeping Unit)": "SKU（库存单位）",
    "Barcode (ISBN, UPC, GTIN, etc.)": "条形码（ISBN，UPC，GTIN等）",
    "Track quantity": "跟踪数量",
    "Continue selling when out of stock": "缺货时继续销售",
    "Quantity": "数量",
    "Available": "可用的",
    "How many products you have": "您有多少种产品",
    "How many products can be ordered at once": "一次可以订购多少个产品",
    "This is a physical product": "这是实物产品",
    "Used to set your shipping price at checkout and label prices during fulfillment.": "用于设置结帐时的运输价格和履行期间的标签价格。",
    "Used to calculate shipping rates at checkout and label prices during fulfillment.": "用于计算结帐时的运费和履行期间的标签价格。",
    "kg": "公斤",
    "lb": "磅",
    "oz": "盎司",
    "g": "G",
    "Show advanced weight settings": "显示高级体重设置",
    "Advanced product shipping settings.": "高级产品出厂设置。",
    "Show parameters in checkout page": "在结帐页面中显示参数",
    "Add to": "添加",
    "Add image from URL": "从网址添加图片",
    "Select from Unsplash": "从不飞溅中选择",
    "Special price must be less than the original price!": "特价必须低于原价！",
    "Make offer price for product": "为产品报价",
    "Offer Price": "开价",
    "Hide": "隐藏",
    "SEO setttings": "SEO设置",
    "Meta description": "描述",
    "Best product labels examples are: Sale, Promo, Top Offer etc.": "最好的产品标签示例包括：促销，促销，特价商品等。",
    "Add option": "添加选项",
    "Delete Content": "删除内容",
    "Related Content": "相关内容",
    "Edit related": "编辑相关",
    "Warning!": "警告！",
    "Coupon": "优惠券",
    "Code": "代码",
    "Discount": "折扣",
    "Coupon name": "优惠券名称",
    "Enter the name of your coupone code.": "输入优惠券代码的名称。",
    "Enter the discount code or generate it from the button bellow.": "输入折扣代码或通过以下按钮生成折扣代码。",
    "Generate New Promo Code": "生成新的促销代码",
    "Discount Type": "优惠类型",
    "Choose the type of discount which can be fixed price or percentage of the price.": "选择折扣类型，可以是固定价格或价格的百分比。",
    "Percentage": "百分比",
    "Fixed Amount": "固定值",
    "Enter the value of your discount.": "输入折扣值。",
    "Minimum Order Amount": "最低订购量",
    "Apply the discount when the cart amount is more than the value of the coupone code.": "当购物车金额大于优惠券代码的金额时，请应用折扣。",
    "Uses Per Coupon": "每张优惠券的使用",
    "How many times can this coupone can be used.": "此优惠券可以使用多少次。",
    "Uses Per Customer": "每个客户的使用",
    "How many times every client can use the coupone code.": "每个客户可以使用优惠券代码多少次。",
    "Is the discount active or not.": "折扣是否有效。",
    "Enable and set up the shipping methods your customers will use": "启用并设置客户将使用的送货方式",
    "is ON": "开启",
    "Unit settings": "单位设置",
    "Fields settings": "字段设置",
    "Enable or disable shipping to countries in general": "启用或禁用一般运送到国家",
    "Allowed countries for shipping": "允许国家运输",
    "Denied countries for shipping": "被拒绝运输的国家",
    "Select in which units the transport shipment will be calculated": "选择将计算运输货物的单位",
    "Disable default shipping fields": "禁用默认运送字段",
    "Enable custom shipping fields": "启用自定义运送字段",
    "Allow shipping to this country": "允许运送到这个国家",
    "Choose shipping type and set price": "选择运输类型和定价",
    "Shipping cost": "运输费",
    "Additional cost for": "的额外费用",
    "cubic": "立方体",
    "Cost for shipping each item": "每件物品的运输费用",
    "This cost will be added to the shipping price for the whole order from the box above": "该费用将从上方的框中添加到整个订单的运费中",
    "Order amount to activate special shipping price": "激活特殊运费的订单金额",
    "Minimum amount in the shopping cart to activate special shipping price": "购物车中的最低金额以激活特殊的运费",
    "Enter the amount to trigger the new shipping price": "输入金额以触发新的运费",
    "Enter the cost if the special shipping price is activated": "如果激活了特殊的运输价格，则输入成本",
    "from": "从",
    "Enable pickup": "启用取件",
    "Enable or disable pickup method for shipping": "启用或禁用提货方式",
    "Shipping instructions": "运输说明",
    "Display message to the customer when they select this shipping method.": "当客户选择这种运输方式时向他们显示消息。",
    "Ex.: Your order will be delivered to our office on address: ...": "例如：您的订单将被送到我们的办公室，地址为：...",
    "Enable and set up the payment method your customers will use to pay": "启用并设置客户将用于付款的付款方式",
    "Ask your payment provider for this information and put it below": "向您的付款提供商询问此信息并将其放在下面",
    "You don’t have any categories yet": "您还没有任何类别",
    "Create your first category right now.": "立即创建您的第一个类别。",
    "Create a Category": "创建一个类别",
    "Search free images from Unsplash": "从Unsplash搜索免费图像",
    "Enter a search term above to begin searching images from": "在上方输入搜索词以开始从中搜索图像",
    "You can use free stock images.": "您可以使用免费的库存图片。",
    "Example: cars, business or landscape...": "例如：汽车，商业或风景...",
    "Login and register": "登录并注册",
    "Set your settings for proper login and register functionality.": "为正确的登录和注册功能设置您的设置。",
    "Do you allow users to register on your website? If you choose \"yes\", they will do that with their email.": "您允许用户在您的网站上注册吗？如果您选择“是”，他们将通过其电子邮件进行处理。",
    "Do you want the user to verify their account after registration? This way you will be sure that the user who has registered is a real person.": "您是否希望用户在注册后验证其帐户？这样，您将确保注册的用户是真实的人。",
    "Customize your registration form by selecting the fields you require and whether you want Captcha certification.": "通过选择所需字段以及是否需要验证码来自定义注册表格。",
    "View Register Form settings": "查看注册表单设置",
    "Set the form fields": "设置表单字段",
    "Use the checkbox to determine which visible fields are required for registration.": "使用复选框确定注册需要哪些可见字段。",
    "View Captcha module settings": "查看验证码模块设置",
    "Disable Captcha - Registration Form": "禁用验证码-注册表",
    "Enable or Disable captcha code verification in the registration area.": "在注册区域中启用或禁用验证码验证。",
    "Usars can register with temporary emails like - Mailinator, MailDrop, Guerrilla...s": "Usars可以使用诸如Mailinator，MailDrop，Guerrilla ... s之类的临时电子邮件进行注册",
    "Customize your registration form by selecting the fields you require and whether you want Captcha certification": "通过选择所需字段以及是否需要验证码来自定义注册表格",
    "Do I need a captcha foma for login each time?": "每次登录都需要验证码吗？",
    "Social Networks login": "社交网络登录",
    "Allow your users to register on your site, blog or store through their social media accounts.": "允许您的用户通过其社交媒体帐户在您的网站，博客或商店上注册。",
    "Enable user registration with socials accounts": "启用用户注册社交帐户",
    "Do you allow users to register on your website with their social media accounts. This will save time of the users to register.": "您是否允许用户使用其社交媒体帐户在您的网站上注册。这样可以节省用户注册的时间。",
    "Enable login with Facebook?": "启用Facebook登录？",
    "In Website with Facebook Login please enter": "在具有Facebook登录名的网站中，请输入",
    "In Website enter": "在网站中输入",
    "In Callback URL enter": "在[回呼网址]中输入",
    "In Main URL enter": "在主网址中输入",
    "Linked In login enabled?": "启用链接登录？",
    "Set your API access": "设置您的API访问权限",
    "In redirect URI please enter": "在重定向URI中，请输入",
    "Email notifications": "电子邮件通知",
    "Register optionsRegister users can automatically receive an automatic email from you. See the settings and post your messages.": "注册选项注册用户可以自动收到您的自动电子邮件。查看设置并发布您的消息。",
    "Do you want users to receive an e-mail when registering?": "您是否希望用户在注册时收到电子邮件？",
    "Require e-mail verification on new user registration": "要求对新用户注册进行电子邮件验证",
    "Do you want users to verify their e-mail address when registering?": "您是否希望用户在注册时验证其电子邮件地址？",
    "Select which template the users will receive when try to reset their password?": "选择尝试重设密码时用户将收到的模板？",
    "Advanced setting where you can set different URL addresses.": "高级设置，您可以在其中设置不同的URL地址。",
    "Add new email template": "添加新的电子邮件模板",
    "Edit mail template": "编辑邮件模板",
    "Template Name": "模板名称",
    "Is this mail template Active?": "该邮件模板是否有效？",
    "Template type": "模板类型",
    "From E-mail": "从电子邮件",
    "Copy To": "复制到",
    "Subject": "主题",
    "Save changes": "保存更改",
    "attributes": "属性",
    "Effects": "特效",
    "Fit": "合身",
    "Cover": "覆盖",
    "Left Top": "左上",
    "Center Top": "上居中",
    "Right Top": "右上",
    "Left Center": "左居中",
    "Center Center": "居中",
    "Right Center": "右居中",
    "Left Bottom": "左下",
    "Center Bottom": "下居中",
    "Right Bottom": "右下",
    "Show sub categories": "显示子类别",
    "Hide pages": "隐藏页面",
    "Show only products in stock": "仅显示库存产品",
    "Select a content wich want to export": "选择要导出的内容",
    "Start export": "开始导出",
    "Uploading...": "上传中...",
    "Import Content": "导入内容",
    "Select a page to import the content to": "选择一个页面来导入内容",
    "Start import": "开始导入",
    "Progress:": "进步：",
    "Import progress": "导入进度",
    "Database Backup": "数据库备份",
    "Create Full Backup": "创建全备份",
    "Upload backup": "上传备份",
    "Available Backups": "可提供备份",
    "You don't have any orders yet.": "您还没有任何订单。",
    "List of orders": "订单清单",
    "You don’t have any orders yet": "您还没有订单",
    "Here you can track your orders": "在这里您可以追踪订单",
    "My cart's content": "我的购物车内容",
    "Search Products": "搜索产品",
    "Search for product": "搜索产品",
    "In the field below you can search for products from your shop.": "在下面的字段中，您可以搜索商店中的产品。",
    "Add custom item": "添加自定义项目",
    "In the field below you can add the name and price of products from your shop.": "在下面的字段中，您可以添加商店中产品的名称和价格。",
    "Example: 10": "示例：10",
    "Add Item": "添加项目",
    "Add your personal information": "添加您的个人信息",
    "Enter email": "输入电子邮件",
    "Enter phone": "输入电话",
    "Choose shipping method": "选择运送方式",
    "Please choose the right method for deliver your order.": "请选择正确的方式下达订单。",
    "Fields are required": "必填项",
    "Add your shipping information": "添加您的运送信息",
    "Address / Street address": "地址/街道地址",
    "Address / Street address, Floor, Apartment, etc...": "地址/街道地址，楼层，公寓等...",
    "E-mail Settings": "电子邮件设置",
    "Set the email transport settings to your website.": "将电子邮件传输设置设置为您的网站。",
    "Set up your email provider so you can send emails through your site.": "设置您的电子邮件提供商，以便您可以通过您的网站发送电子邮件。",
    "Select a provider or email feature to use for sending emails": "选择提供者或电子邮件功能以用于发送电子邮件",
    "PHP mail is the built in PHP function that is used to send emails from PHP scripts.": "PHP邮件是内置的PHP函数，用于从PHP脚本发送电子邮件。",
    "Make a test email": "发出测试电子邮件",
    "Send test email to check settings are they work correctly.": "发送测试电子邮件以检查设置是否正常工作。",
    "This module will remove media from database, which is not present on the hard drive": "该模块将从数据库中删除硬盘上不存在的媒体",
    "Cleanup Images": "清理图像",
    "Force HTTPS": "强制HTTPS",
    "Update Channel": "更新频道",
    "Developer Mode": "开发者模式",
    "Enable keyboard shortcuts": "启用键盘快捷键",
    "Enable automatic image resize on upload?": "启用上传时自动调整图像大小？",
    "Disable notification": "禁用通知",
    "Enable statistics": "启用统计",
    "Tracking settings": "追踪设置",
    "Live": "居住",
    "Buffered (records every 1 minute)": "缓冲（每1分钟记录一次）",
    "Views counter": "意见计数器",
    "Cached": "已缓存",
    "Those settings are experimental and may lead to bugs. Please don't use them yet": "这些设置是实验性的，可能会导致错误。请不要使用它们",
    "Open module settings in sidebar on live edit": "在实时编辑的侧栏中打开模块设置",
    "Note: Those features are experimental and not fully tested. Check if your website is working normally after enabling cache settings.": "注意：这些功能是实验性的，尚未完全测试。启用缓存设置后，检查您的网站是否正常运行。",
    "Optimize assets loading": "优化资产加载",
    "Enable full page cache": "启用全页缓存",
    "Static files delivery method": "静态文件传递方法",
    "CDN Domain": "CDN域",
    "Content proxy (experimental)": "内容代理（实验性）",
    "CDN Domain name": "CDN域名",
    "Privacy policy settings": "隐私权政策设置",
    "A Privacy Policy is a legal agreement that explains what kinds of personal information you gather from website visitors, how you use this information, and how you keep it safe. Examples of personal information might include: Names. Dates of birth.": "隐私政策是一项法律协议，解释了您从网站访问者那里收集的哪些个人信息，如何使用这些信息以及如何确保其安全。个人信息的示例可能包括：名称。出生日期。",
    "The General Data Protection Regulation (EU) 2016/679 (GDPR) is a regulation in EU law on data protection and privacy in the European Union (EU) and the European Economic Area (EEA). It also addresses the transfer of personal data outside the EU and EEA areas.": "通用数据保护法规（EU）2016/679（GDPR）是欧盟法律中有关欧盟（EU）和欧洲经济区（EEA）中数据保护和隐私的法规。它还解决了欧盟和EEA地区以外的个人数据传输问题。",
    "Should your users agree to the terms of use of the website": "您的用户是否应同意本网站的使用条款",
    "Contact form settings": "联系表格设置",
    "Make settings for your contact form (there may be more than one) related to the conditions for sending data and using the website.": "根据您发送数据和使用网站的条件，为您的联系表进行设置（可能有多个）。",
    "If the user does not agree to the terms, he will not be able to use the contact form": "如果用户不同意这些条款，则将无法使用联系表格",
    "Saving data and emails": "保存数据和电子邮件",
    "Will you save the information from the emails in your database on the website?": "您是否会将电子邮件中的信息保存在网站上的数据库中？",
    "Skip saving emails in my website database.": "跳过将电子邮件保存在我的网站数据库中。",
    "Shop General": "一般商店",
    "Set the currency in which your store will operate.": "设置商店将使用的货币。",
    "Set default currency": "设置默认货币",
    "Default currency with which you will accept payments.": "您将接受付款的默认货币。",
    "Currency simbol position": "货币辛博尔头寸",
    "Where to display the currency symbol before, after or by default relative to the amount.": "相对于金额之前，之后或默认情况下在何处显示货币符号。",
    "Invoicing": "开票",
    "Enable invoicing": "启用发票",
    "Company Logo:": "公司标志：",
    "Choose file": "选择文件",
    "Company Name:": "公司名称：",
    "Company Country:": "公司国家：",
    "Company City:": "公司所在城市：",
    "Company Address:": "公司地址：",
    "Company VAT Number:": "公司增值税号：",
    "ID Company Number:": "身份证公司编号：",
    "Additional information:": "附加信息：",
    "Bank transfer details:": "银行转帐详细信息：",
    "Autorespond E-mail settings": "自动回复电子邮件设置",
    "Enable e-mail on new order": "在新订单上启用电子邮件",
    "check your e-mail settings": "检查您的电子邮件设置",
    "Default (Admins & Client)": "默认（管理员和客户端）",
    "Only Admins": "仅限管理员",
    "Only Client": "唯一客户",
    "Order is received": "收到订单",
    "Order is paid": "订单已支付",
    "Require fields for checkout": "需要结帐字段",
    "Search for content": "搜索内容",
    "In the field below you can search for content from your website.": "在下面的字段中，您可以从您的网站中搜索内容。",
    "List of related content": "相关内容清单",
    "There is no selected related content.": "没有选定的相关内容。",
    "Please use the search.": "请使用搜索。",
    "Your a need better browser to run ": "您需要更好的浏览器才能运行 ",
    "Username or Email": "用户名或电子邮件",
    "Back to My WebSite": "回到我的网站",
    "Forgot my password": "忘了我的密码",
    "New update for module": "模块的新更新",
    "Warning, this is advanced action and may break your site.": "警告，这是高级操作，可能会破坏您的网站。",
    "Make sure you setup you domain to resolve to your website.": "确保您设置了域以解析到您的网站。",
    "After that you can enter your content delivery domain name for example cdn.mydomain.com": "之后，您可以输入内容交付域名，例如cdn.mydomain.com",
    "Importing the language..": "导入语言",
    "You are logged in": "您已登录",
    "See all messages": "查看所有讯息",
    "Shipping method": "邮寄方式",
    "hour": "小时",
    "View article": "查看文章",
    "says": "说",
    "Add a new comment": "新增评论",
    "John's company": "约翰的公司",
    "I like your website and services, please contact me when you can.\nThis is my test message from the contact us form.": "我喜欢您的网站和服务，请与我联系。\n这是我与“联系我们”表单中的测试消息。",
    "John Doe": "约翰·杜",
    "E-mail attachments": "电子邮件附件",
    "You can attach a file to the automatic email": "您可以将文件附加到自动电子邮件中",
    "You can attach a file to the automatic emailllll": "您可以将文件附加到自动emailllll",
    "We recommend to manually map fields of your contact forms, in order to get full integration with mail providers.": "我们建议手动映射您的联系表单的字段，以便与邮件提供商完全集成。",
    "Map Fields": "地图领域",
    "Sync Subscribers": "同步订阅者",
    "This module work only with the SOAP API, not the new one that is using REST.": "该模块仅适用于SOAP API，不适用于使用REST的新模块。",
    "Test Api": "测试Api",
    "Editing post": "编辑帖子",
    "updated on": "更新于",
    "Browse uploaded": "浏览上传",
    "Add file": "添加文件",
    "or drop file to upload": "或删除文件以上传",
    "Meta title": "标题",
    "Meta keywords": "关键字",
    "Redirect to URL": "重定向到URL",
    "Separate options with a comma": "用逗号分隔选项",
    "Visibility": "可见性",
    "Set a specific publish date": "设置特定的发布日期",
    "Want to add the": "要添加",
    "in more categories": "在更多类别中",
    "title": "标题",
    "Add a title and description to see how this product might appear in a search engine listing": "添加标题和说明，以查看该产品在搜索引擎列表中的显示方式",
    "Separate keywords with a comma and space": "用逗号和空格分隔关键字",
    "Those images will be shown as a post image at facebook shares": "这些图像将在Facebook分享中显示为发布图像。",
    "If you want to attach a og images, you must upload them to gallery from 'Add media'": "如果要附加og图像，则必须从“添加媒体”将其上传到图库",
    "Advanced settings": "高级设置",
    "advanced settings": "高级设置",
    "Use the advanced settings to customize your blog post": "使用高级设置来自定义您的博客文章",
    "Search engine": "搜索引擎",
    "Choose from Unsplash": "从不飞溅中选择",
    "Add Page": "添加页面",
    "Editing shop": "编辑店",
    "Add to Navigation": "添加到导航",
    "Home": "家",
    "Template name": "模板名称",
    "You are using this template. The change will be affected only on the current page": "您正在使用此模板。更改将仅在当前页面上受到影响",
    "default": "默认",
    "Select a page from the current template": "从当前模板中选择一个页面",
    "Template preview": "模板预览",
    "Use the fields above to make changes": "使用上面的字段进行更改",
    "Add Post": "添加帖子",
    "Add Product": "添加产品",
    "Editing product": "编辑产品",
    "SKU": "SKU",
    "Stock Keeping Unit": "库存单位",
    "Barcode": "条码",
    "ISBN, UPC, GTIN, etc.": "ISBN，UPC，GTIN等",
    "How many products you have available in stock": "您有多少种库存",
    "Label Color": "标签颜色",
    "Fill in the fields to create a new user": "填写字段以创建新用户",
    "Show/Hide Password": "显示/隐藏密码",
    "Personal data of the user": "用户个人资料",
    "Send the new user an email about their account": "向新用户发送有关其帐户的电子邮件",
    "Edit e-mail template": "编辑电子邮件模板",
    "User status and role": "用户状态和角色",
    "Role of the user": "用户的角色",
    "Choose the current role of the user": "选择用户的当前角色",
    "Manage user roles": "管理用户角色",
    "Choose the current status of this user": "选择此用户的当前状态",
    "Abandoned Cart ID": "遗弃的购物车ID",
    "Product Name": "产品名称",
    "Recover URL": "恢复网址",
    "Use this if you need to send it to your clients. They'll be able to restore their Shopping Cart.": "如果需要将其发送给客户，请使用它。他们将能够恢复其购物车。",
    "Last activity on": "上次活动",
    "Delete cart": "删除购物车",
    "Recover": "恢复",
    "Client": "客户",
    "City / Country": "城市，国家",
    "Amount Due": "应付金额",
    "New client": "新客户",
    "Apply": "申请",
    "Success! You've done it.": "成功！你已经做到了。",
    "Error! The value is not valid.": "错误！该值无效。",
    "Basic Mode": "基本模式",
    "Editing page": "编辑页面",
    "Add page": "添加页面",
    "Offer price": "报价",
    "Send test email": "发送测试电子邮件",
    "Type your gmail account to use a Gmail provider.": "输入您的gmail帐户以使用Gmail提供商。",
    "Type your credentials below.": "在下面输入您的凭据。",
    "Type your cPanel account to use it.": "输入您的cPanel帐户以使用它。",
    "Creating and managing coupon codes": "创建和管理优惠券代码",
    "Choose template to send for users": "选择模板发送给用户",
    "If you add few emails for same functionality they will be showing in dropdown box": "如果您添加了几封相同功能的电子邮件，它们将显示在下拉框中",
    "Select template": "选择模板",
    "API User ID": "API用户ID",
    "API User Token": "API用户令牌",
    "Mailing List Id": "邮件清单编号",
    "Add Country": "添加国家",
    "List of countries to which shipping is performed": "运送到的国家/地区清单",
    "Allowed": "允许的",
    "Shipping Type": "运输方式",
    "Shipping Cost": "运输费",
    "List of countries where deliveries are not allowed": "不允许交货的国家清单",
    "Denied": "被拒绝",
    "The list is empty": "清单为空",
    "Api Key": "api键",
    "Tax type": "税种",
    "Example tax for 1000.00 is": "1000.00的示例税是",
    "For example: reason for taxes:": "例如：纳税理由：",
    "Enter your bank details here": "在此处输入您的银行详细信息",
    "For example: reason for taxes": "例如：税收原因",
    "It's a cost effective way of notifying users on important events.": "这是在重要事件上通知用户的一种经济有效的方式。",
    "PHP mail is the built in PHP function that is used to send emails from PHP scripts. It's a cost effective way of notifying users on important events.": "PHP邮件是内置的PHP函数，用于从PHP脚本发送电子邮件。这是在重要事件上通知用户的一种经济有效的方式。",
    "Zip": "压缩",
    "Add media from": "从添加媒体",
    "No packages found": "找不到包",
    "Choose a new template or browse the pages of the current one": "选择一个新模板或浏览当前模板的页面",
    "Want to upload template": "想要上传模板",
    "file format allowed": "允许的文件格式",
    "Apply this template": "应用此模板",
    "If you are a developer, then these tools would be useful to you": "如果您是开发人员，那么这些工具将对您有用",
    "Make a backup of your template website": "备份模板网站",
    "This module will remove categories, images and custom fields which are connected to a content that is manually deleted from the database": "该模块将删除与从数据库中手动删除的内容相关的类别，图像和自定义字段",
    "Show sistem logs for the last 30 days": "显示最近30天的系统日志",
    "Add or edit your licenses": "添加或编辑许可证",
    "Speed up your website load speed": "加快您的网站加载速度",
    "Enable user registration": "启用用户注册",
    "Registration approval required": "需要注册批准",
    "API access": "API访问",
    "Consumer key": "消费者密钥",
    "Consumer secret": "消费者秘密",
    "Client secret": "客户机密",
    "From Name": "来自名字",
    "Mail Template": "邮件模板",
    "Name the email template so you can recognize it more easily": "为电子邮件模板命名，以便您更轻松地识别它",
    "Тurn off or turn on auto-reply for this email template": "关闭或打开对此电子邮件模板的自动回复",
    "Sendind the email": "发送电子邮件",
    "On what behalf will the e-mail be sent": "电子邮件将以什么名义发送",
    "From which email it will be sent": "从哪个电子邮件发送",
    "To which email should you send a copy": "您应该向哪个电子邮件发送副本",
    "Subject of your email": "您电子邮件的主题",
    "Privacy policy": "隐私政策",
    "The text will appear to the user": "文本将显示给用户",
    "I agree with the Terms and Conditions": "我同意条款和条件",
    "Уou need to create this page and type in the address field": "Уou需要创建此页面并在地址栏中输入",
    "Template Settings": "模板设置",
    "Search for Layouts": "搜索布局",
    "Visual editor": "视觉编辑器",
    "Reset Template Settings": "重置模板设置",
    "Attributes": "属性",
    "Classes": "班级",
    "Typography": "版式",
    "Text align": "文字对齐",
    "Line height": "线高",
    "Style": "风格",
    "normal": "普通的",
    "italic": "斜体",
    "oblique": "斜",
    "bold": "大胆的",
    "bolder": "大胆",
    "lighter": "打火机",
    "Text transform": "文字转换",
    "none": "没有",
    "capitalize": "大写",
    "uppercase": "大写",
    "lowercase": "小写",
    "Word Spacing": "字间距",
    "Letter Spacing": "字母间距",
    "Background": "背景",
    "Image": "图像",
    "Auto": "汽车",
    "Scale": "规模",
    "Repeat": "重复",
    "repeat": "重复",
    "no-repeat": "不可重复",
    "repeat horizontally": "水平重复",
    "repeat vertically": "垂直重复",
    "Min Width": "最小宽度",
    "Min Height": "最小高度",
    "Max Width": "最大宽度",
    "Max Height": "最大高度",
    "Spacing": "间距",
    "Margin": "利润",
    "Padding": "填充",
    "Border": "边界",
    "Top": "最佳",
    "Right": "正确的",
    "Bottom": "底部",
    "Left": "剩下",
    "Choose": "选择",
    "solid": "坚硬的",
    "dotted": "点缀",
    "dashed": "虚线",
    "double": "双倍的",
    "groove": "槽",
    "ridge": "岭",
    "inset": "插图",
    "outset": "一开始",
    "Miscellaneous": "各种各样的",
    "Rounded Corners": "圆角",
    "Element shadow": "元素阴影",
    "Default colors": "默认颜色",
    "Background color": "背景颜色",
    "Social Networks": "社交网络",
    "All Rights Reserved": "版权所有",
    "Your Brand Ltd.": "您的品牌有限公司",
    "Back to Login": "回到登入",
    "category": "类别",
    "Choose a parent": "选择一个父母",
    "Type description of your category in the field": "在字段中输入类别的描述",
    "Category images": "类别图片",
    "Discover more advanced options": "发现更多高级选项",
    "If you set this to YES the website users will be able to add content under this category": "如果您将此设置为“是”，则网站用户将可以添加此类别下的内容",
    "Category subtype": "类别子类型",
    "Content filter": "内容过滤器",
    "of 70 characters used": "使用的70个字符",
    "Meta descriptions": "描述",
    "Please fill the fields to create or edit a new category": "请填写字段以创建或编辑新类别",
    "Choose a parent page or category": "选择父页面或类别",
    "Website settings": "网站设置",
    "Use '.' to separate the price (Ex. 9.89)": "使用 '。'分开价格（例如9.89）",
    "Options": "选项",
    "Description and Reviews": "说明和评论",
    "Reviews": "评论",
    "Related products": "相关产品",
    "price": "价格",
    "Tax": "税",
    "Total Amount:": "总金额：",
    "Delivery Address": "邮寄地址",
    "Payment Method": "付款方法",
    "Complete": "完全的",
    "Continue": "继续",
    "Thank you for your purchase!": "感谢您的购买！",
    "Enter coupon code": "输入优惠券代码",
    "Apply code": "申请代码",
    "Total amount": "总金额",
    "Additional Information": "附加信息",
    "Choose Payment Method": "选择付款方式",
    "Choose from the available payment methods to pay this order.": "从可用的付款方式中选择以支付此订单。",
    "Finish your order": "完成您的订单",
    "Please full the fields of the selected payment method below, if it has.": "如果有的话，请填写下面所选付款方式的字段。",
    "Shopping cart will be emptied when order is completed": "订单完成后，购物车将被清空",
    "The coupon code is not valid.": "优惠券代码无效。",
    "Quantity not changed, because there are not enough items in stock.": "数量未更改，因为库存不足。",
    "Thank you for your order": "谢谢您的订单",
    "Ordered by": "订购",
    "Back to orders": "返回订单",
    "Customer name": "顾客姓名",
    "Phone number": "电话号码",
    "Post code": "邮政编码",
    "(the order is not finished yet)": "（订单尚未完成）",
    "(the order is finished)": "（订单完成）",
    "Set additional information to your order, helps you to track the order status more effective": "为您的订单设置其他信息，帮助您更有效地跟踪订单状态",
    "Is paid": "已经付款了",
    "Payment amount": "支付金额",
    "Total Amount": "总金额",
    "Export Excel": "汇出Excel",
    "Client card": "客户卡",
    "Client information": "客户资料",
    "Display Name": "显示名称",
    "Shipping card": "运送卡",
    "Address Name": "地址名称",
    "Adress": "地址",
    "Client cardCity": "客户卡城市",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Company card": "公司卡",
    "No information": "无信息",
    "Billing Address": "帐单地址",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company ID": "公司编号",
    "VAT number": "增值税号",
    "VAT registered": "已注册增值税",
    "Client orders": "客户订单",
    "No orders found for this customer": "找不到该客户的订单",
    "No orders found for this query filtering": "找不到此查询过滤的订单",
    "Try with other filters": "尝试使用其他过滤器",
    "No additional information regarding delivery specification of this order.": "没有有关此订单交货规格的其他信息。",
    "Paid": "有薪酬的",
    "You don’t have clients yet": "您还没有客户",
    "Here you can mange your clients": "在这里您可以管理您的客户",
    "Add client": "添加客户",
    "Your Name": "你的名字",
    "E-mail Address": "电子邮件地址",
    "days ago": "几天前",
    "Mark as read": "标记为已读",
    "Mark as unread": "标记为未读",
    "Delete selected": "删除所选",
    "Past hour": "过去一个小时",
    "hour ago": "一个小时前",
    "Full name": "全名",
    "E-mail address": "电子邮件地址",
    "If you already have an account": "如果您已经有一个帐户",
    "you can use it to log in.": "您可以使用它登录。",
    "Username or E-mail": "用户名或电子邮件",
    "Remember me": "记住账号",
    "Forgot your password ?": "忘记密码了吗 ？",
    "Create New Account": "建立新帐户",
    "Verify Email Address": "确认电子邮件地址",
    "Please click the button below to verify your email address.": "请单击下面的按钮以验证您的电子邮件地址。",
    "If you did not create an account, no further action is required.": "如果您没有创建帐户，则无需采取进一步措施。",
    "Hello!": "你好！",
    "Regards": "问候",
    "If you’re having trouble clicking the \":actionText\" button, copy and paste the URL below\ninto your web browser:": "如果您在单击“：actionText”按钮时遇到麻烦，请将\n下的URL复制并粘贴到您的网络浏览器中：",
    "All rights reserved.": "版权所有。",
    "joined the community": "加入社区",
    "minutes ago": "几分钟前",
    "All notifications": "所有通知",
    "week ago": "一周前",
    "Tagged content": "标记内容",
    "Search tags": "搜索标签",
    "You can search multiple tags separated by coma": "您可以搜索多个以逗号分隔的标签",
    "Keyword": "关键词",
    "Create new global tag": "创建新的全局标签",
    "Global tags": "全局标签",
    "Tag is added!": "标签已添加！",
    "Add tag": "添加标签",
    "License Status:": "许可证状态：",
    "License was deleted": "许可证已删除",
    "License key saved is not valid": "保存的许可证密钥无效",
    "Invalid": "无效的",
    "Installation complete": "安装完成",
    "Please confirm the installation of": "请确认安装",
    "files will be installed": "文件将被安装",
    "File location": "档案位置",
    "Show files": "显示档案",
    "Confirm": "确认",
    "Available backups": "可用备份",
    "Example": "例子",
    "The General Data Protection Regulation (EU) 2016/679 (GDPR) is a regulation in EU law on data protection and privacy in the European Union (EU) and the European Economic Area (EEA).": "通用数据保护法规（EU）2016/679（GDPR）是欧盟法律中有关欧盟（EU）和欧洲经济区（EEA）中数据保护和隐私的法规。",
    "You don't have any backups": "您没有任何备份",
    "Online shop": "网上商店",
    "New comment": "新评论",
    "ex. 311": "前任。 311",
    "First name": "名",
    "Delete user": "删除用户",
    "MasterCard": "万事达",
    "Edit comment": "编辑评论",
    "Coupon code applied.": "优惠券代码已应用。",
    "A Privacy Policy is a legal agreementthat explains what kinds of personal information you gather from website visitors, how you use this information, and how you keep it safe. Examples of personal information might include: Names. Dates of birth.": "隐私政策是一项法律协议，解释了您从网站访问者那里收集的哪些个人信息，如何使用这些信息以及如何确保其安全。个人信息的示例可能包括：名称。出生日期。",
    "Credit Card Number": "信用卡号码",
    "CVC": "CVC",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Visa": "签证",
    "Last name": "姓",
    "Genelec Speaker": "通用扬声器",
    "Edit your comment in the field.": "在该字段中编辑您的评论。",
    "Discover": "发现",
    "MM": "毫米",
    "New Password": "新密码",
    "American Express": "美国运通",
    "Type your message here": "在这里输入你的消息",
    "Login as User": "以用户身份登录",
    "Expiration": "期满",
    "Wrong username or password.": "错误的用户名或密码。",
    "Your comment": "你的评论",
    "Include": "包括",
    "All changes are saved": "所有更改已保存",
    "New Product": "新产品",
    "Show price": "显示价格",
    "Add to cart button": "添加到购物车按钮",
    "Select All": "全选",
    "Unselect All": "全部取消选择",
    "Drop here": "放到这里",
    "or drop here": "或放在这里",
    "Drag&Drop": "拖放",
    "Drag & Drop": "拖放",
    "Drag": "拖",
    "Drop": "降低",
    "Menus": "选单",
    "Sub Pages": "子页面",
    "Current category": "当前类别",
    "Edit page": "编辑页面",
    "Alternative Logo": "替代徽标",
    "For example we are using the alternative logo when we have a sticky navigation": "例如，当我们使用粘性导航时，我们正在使用其他徽标",
    "are you sure you want to UNINSTALL this module?": "您确定要取消安装此模块吗？",
    "are you sure you want to delete": "你确定你要删除",
    "archive Files": "存档文件",
    "are you sure you want to delete this comment": "你确定要删除此评论",
    "are you sure you want to delete this menu?": "您确定要删除此菜单吗？",
    "are you sure you want to change the content type": "您确定要更改内容类型吗",
    "are you sure you want to delete these files": "您确定要删除这些文件",
    "You have unsaved changes! are you sure": "您尚未保存更改！你确定吗",
    "are you sure you want to delete this template?": "您确定要删除此模板吗？",
    "are you sure you want to read": "您确定要阅读吗",
    "are you sure to delete this coupon permanently?": "您确定要永久删除此优惠券吗？",
    "are you sure you want to Reset the content of this page?  All your text will be lost forever!!": "您确定要重置此页面的内容吗？您所有的文字将永远丢失！",
    "are you sure you want to delete this client": "您确定要删除此客户端吗",
    "are you sure?": "你确定吗？",
    "are you sure you want restore the selected content": "确定要还原所选内容",
    "are you sure you want to delete this order": "您确定要删除此订单吗",
    "are you sure you want to delete?": "你确定你要删除？",
    "are you sure you want to change the content subtype": "您确定要更改内容子类型吗",
    "are you sure you want to delete this": "你确定要删除这个吗",
    "are you sure you want to unread": "您确定要阅读吗",
    "are you sure you want to delete this offer?": "您确定要删除此优惠吗？",
    "are you sure you want to delete this user?": "您确定要删除该用户吗？",
    "are you sure you want to delete those pages forever": "您确定要永久删除这些页面吗",
    "are you sure you want to unpublish this content?": "您确定要取消发布此内容吗？",
    "are you sure you want to delete this tax?": "您确定要删除此税吗？",
    "are you sure you want to delete this element": "您确定要删除此元素吗",
    "are you sure you want to copy this page?": "您确定要复制此页面吗？",
    "are you sure you want to delete this subscriber?": "您确定要删除该订户吗？",
    "are you sure you want to delete this list?": "您确定要删除此列表吗？",
    "are you sure you want to publish this content?": "您确定要发布此内容吗？",
    "are you sure you want to delete the selected posts": "您确定要删除所选帖子",
    "are you sure you want to delete this?": "你确定要删除这个吗？",
    "Make settings for the comment form. are there any rules they must agree to when posting a comment?": "设置评论表单。发表评论时必须遵守任何规则吗？",
    "You can add related content to your post or product.": "您可以将相关内容添加到帖子或产品中。",
    "Choose more options.": "选择更多选项。",
    "You can add related content to your post or product": "您可以将相关内容添加到您的帖子或产品中",
    "Choose more options": "选择更多选项",
    "Advanced Settings": "高级设置",
    "Contact form advanced settings": "联系表格高级设置",
    "Newsletter": "通讯",
    "Show the newsletter subscription checkbox?": "显示新闻简报订阅复选框？",
    "Enable newsletter checkbox": "启用新闻通讯复选框",
    "Capcha settings": "验证码设置",
    "Setup your capcha preferences from": "从设置您的验证码首选项",
    "Captcha module": "验证码模块",
    "Redirect URL": "重定向网址",
    "Redirect to URL after submit for example for “Thank you” page": "提交例如“谢谢”页面后重定向到URL",
    "Add / Edit fieldes of the form using the custom fields": "使用自定义字段添加/编辑表单的字段",
    "Contact form lists": "联络表格清单",
    "Use as Text Area": "用作文字区域",
    "Show Label": "显示标签",
    "Error text": "错误文字",
    "Field Type": "栏位类型",
    "Captcha Name": "验证码名称",
    "Enter captcha name": "输入验证码名称",
    "seconds ago": "秒前",
    "minute ago": "分钟前",
    "This error will be shown when fields are required but not filled": "当必须填写但未填写时会显示此错误",
    "Choose type of the fields": "选择字段类型",
    "Choose columns organization": "选择列的组织",
    "This attribute specifies a short hint that describes the expected value of a input field/textarea": "此属性指定简短提示，该提示描述输入字段/文本区域的期望值",
    "This attribute specifies a short hint that describes the expected value of a input": "此属性指定一个简短提示，用于描述输入的期望值",
    "This attribute specifies the value of description": "该属性指定描述值",
    "Title label of the field": "字段的标题标签",
    "Multilanguage is active": "多语言有效",
    "Add prefix for all languages": "为所有语言添加前缀",
    "Switch language by IP Geolocation": "通过IP地理位置切换语言",
    "Choose your preferred geolocation IP detector": "选择您首选的地理位置IP检测器",
    "Browser Detection": "浏览器检测",
    "Domain Detection": "域检测",
    "GEO-IP + Browser Detection": "GEO-IP +浏览器检测",
    "IpStack.com": "IpStack.com",
    "Test Geo Api": "测试地理API",
    "IpStack.com API Access Key": "IpStack.com API访问密钥",
    "Languages": "语言能力",
    "Display as": "显示为",
    "Open-source website builder and CMS": "开源网站构建器和CMS",
    "Two Columns &amp; Picture": "两列 &amp; 图片",
    "Camera": "相机",
    "Paypal Pro": "贝宝专业版",
    "Stripe payment": "条纹付款",
    "Created by": "由...制作",
    "Item quantity changed": "物品数量已更改",
    "Select language": "选择语言",
    "Select Language": "选择语言",
    "Microweber Geo Api": "Microweber Geo Api",
    "Help us improve": "帮助我们改善",
    "Help with translation": "翻译帮助",
    "Reset password": "重设密码",
    "Apple Computer": "苹果电脑",
    "YYYY": "YYYY",
    "Paypal Express": "贝宝快递",
    "Authorize.Net": "授权网",
    "Mollie payment": "莫莉付款",
    "Przelewy24": "Przelewy24",
    "VoguePay payment": "VoguePay付款",
    "Pickup": "捡起",
    "Basic": "基本的",
    "Create full backup of your site": "创建网站的完整备份",
    "Use the button to export full backup of your website whit all data": "使用该按钮可以导出网站的全部数据的完整备份",
    "Select file format for export": "选择要导出的文件格式",
    "Choose the file format you want to export your backup": "选择您要导出备份的文件格式",
    "Include Modules": "包含模块",
    "Include Templates": "包括模板",
    "back": "背部",
    "Select types of data you want to export": "选择要导出的数据类型",
    "Select which pages or categories of your website to export": "选择要导出的网站页面或类别",
    "Select pages, categories, posts etc. you want to export": "选择要导出的页面，类别，帖子等",
    "Exporting your content": "导出内容",
    "Brand Name": "品牌",
    "Enter the name of your company": "输入您的公司名称",
    "Admin login - White Label URL": "管理员登录-白标签网址",
    "Enter website url of your company": "输入您公司的网站网址",
    "Enable support links": "启用支持链接",
    "Enter url of your contact page": "输入您的联系页面网址",
    "Enable": "使能够",
    "Powered By": "供电",
    "Enter the text you would like to see displayed in the footer of your website. Usually the text is \"Powered by\" followed by your company or brand name.": "输入您希望看到的文本显示在网站的页脚中。通常，文本为“ Powered by”，后跟您的公司或品牌名称。",
    "HTML code for template footer link": "模板页脚链接的HTML代码",
    "Logo for Admin panel": "管理面板徽标",
    "Recommended size: 180x35 px": "建议尺寸：180x35像素",
    "Upload your logo": "上传您的徽标",
    "Logo for Live-Edit toolbar": "实时编辑工具栏的徽标",
    "Recommended size: 50x50 px": "建议尺寸：50x50像素",
    "Logo for Login screen": "登录屏幕徽标",
    "Recommended size: max width 290px": "推荐尺寸：最大宽度290px",
    "Microweber Marketplace": "Microweber市场",
    "Allow users to see Microweber Marketplace": "允许用户查看Microweber市场",
    "Custom Marketplace Package Manager URL": "自订Marketplace套件管理员网址",
    "Validate": "证实",
    "Add License": "添加许可证",
    "Open source website builder and CMS": "开源网站构建器和CMS",
    "Microweber login enabled?": "已启用Microweber登录？",
    "Please enter your credentials for Microweber Login Server": "请输入您的Microweber登录服务器凭据",
    "Choose a date format for your website": "为您的网站选择日期格式",
    "Select and type socials links you want to show": "选择并键入您要显示的社交链接",
    "Select the social networks you want to see on your site, blog and store": "选择您想在您的网站，博客和商店上看到的社交网络",
    "Turn on 'Under construction mode' of your site": "开启网站的“正在建设中”模式",
    "The field must be float number.": "该字段必须为浮点数。",
    "The field must be number.": "该字段必须为数字。",
    "Offer is saved!": "优惠已保存！",
    "This field cannot be empty.": "该字段不能为空。",
    "Please fill in all fields correctly.": "请正确填写所有字段。",
    "Product bewerken": "产品迷惑",
    "Turn on Under construction mode of your site": "开启网站的“正在建设中”模式",
    "or drop a file": "或删除文件",
    "Allow users to receive Thank you emails after subscription.": "订阅后，允许用户接收“谢谢”电子邮件。",
    "Cleanup the images": "清理图像",
    "If you have a .zip theme you can install it by uploading it here": "如果您有.zip主题，则可以通过在此处上传该主题进行安装",
    "Overwrite existing template": "覆盖现有模板",
    "Manage multilanguage": "管理多国语言",
    "Activate Multilanguage Module": "激活多语言模块",
    "Choose mail providers to save your contacts information data": "选择邮件提供商以保存您的联系人信息数据",
    "Send the autorespond emails to": "将自动回复的电子邮件发送到",
    "Option": "选项",
    "Check": "查看",
    "Blog": "博客",
    "Blog 1": "博客1",
    "Blog 2": "博客2",
    "Blog 3": "博客3",
    "Blog 4": "博客4",
    "Blog 5": "博客5",
    "Blog 6": "博客6",
    "Blog 7": "博客7",
    "Blog 8": "博客8",
    "Blog 9": "博客9",
    "Blog 10": "博客10",
    "Blog 11": "博客11",
    "Blog 12": "博客12",
    "Blog 13": "博客13",
    "Call to action 1": "呼吁采取行动1",
    "Call to action 2": "呼吁采取行动2",
    "Call to action 3": "呼吁采取行动3",
    "Call to action 4": "呼吁采取行动4",
    "Call to action 5": "呼吁采取行动5",
    "Call to action 6": "呼吁采取行动6",
    "Call to action 7": "呼吁采取行动7",
    "Call to action 8": "呼吁采取行动8",
    "Call to action 9": "呼吁采取行动9",
    "Call to action 10": "呼吁采取行动10",
    "Call to action 11": "呼吁采取行动11",
    "Call to action 12": "呼吁采取行动12",
    "Call to action 13": "呼吁采取行动13",
    "Call to action 14": "呼吁采取行动14",
    "Call to action 15": "呼吁采取行动15",
    "Call to action 16": "呼吁采取行动16",
    "Call to action 17": "呼吁采取行动17",
    "Call to action 18": "呼吁采取行动18",
    "Call to action 19": "呼吁采取行动19",
    "Call to action 20": "呼吁采取行动20",
    "Call to action 21": "呼吁采取行动21",
    "Call to action 22": "呼吁采取行动22",
    "Contacts 1": "联系人1",
    "Contacts 2": "联络人2",
    "Contacts 3": "联系人3",
    "Contacts 4": "联系人4",
    "Contacts 5": "联系人5",
    "Contacts 6": "触点6",
    "Contacts 7": "联络人7",
    "Contacts 8": "触点8",
    "Contacts 9": "联系人9",
    "Contacts 10": "联络人10",
    "Contacts 11": "触点11",
    "Content 1": "内容1",
    "Content 2": "内容2",
    "Content 3": "内容3",
    "Content 4": "内容4",
    "Content 5": "内容5",
    "Content 6": "内容6",
    "Content 7": "内容7",
    "Content 8": "内容8",
    "Content 9": "内容9",
    "Content 10": "内容10",
    "Content 11": "内容11",
    "Content 12": "内容12",
    "Content 13": "内容13",
    "Content 14": "内容14",
    "Content 15": "内容15",
    "Content 16": "内容16",
    "Content 17": "内容17",
    "Content 18": "内容18",
    "Content 19": "内容19",
    "Content 20": "内容20",
    "Content 21": "内容21",
    "Content 22": "内容22",
    "Content 23": "内容23",
    "Content 24": "内容24",
    "Content 25": "内容25",
    "Content 26": "内容26",
    "Content 27": "内容27",
    "Content 28": "内容28",
    "Content 29": "内容29",
    "Content 30": "内容30",
    "Content 31": "内容31",
    "Content 32": "内容32",
    "Content 33": "内容33",
    "Content 34": "内容34",
    "Content 35": "内容35",
    "Content 36": "内容36",
    "Content 37": "内容37",
    "Content 38": "内容38",
    "Content 39": "内容39",
    "Content 40": "内容40",
    "Content 41": "内容41",
    "Content 42": "内容42",
    "Content 43": "内容43",
    "Content 44": "内容44",
    "Content 45": "内容45",
    "Content 46": "内容46",
    "Content 47": "内容47",
    "Content 48": "内容48",
    "Content 49": "内容49",
    "Content 50": "内容50",
    "Content 51": "内容51",
    "Content 52": "内容52",
    "Content 53": "内容53",
    "Content 54": "内容54",
    "Content 55": "内容55",
    "Content 56": "内容56",
    "Content 57": "内容57",
    "Content 58": "内容58",
    "Content 59": "内容59",
    "Ecommerce 1": "电子商务1",
    "Ecommerce 2": "电子商务2",
    "Ecommerce 3": "电子商务3",
    "Ecommerce 4": "电子商务4",
    "Ecommerce 5": "电子商务5",
    "Ecommerce 6": "电子商务6",
    "Ecommerce 7": "电子商务7",
    "Feature 1": "功能1",
    "Feature 2": "功能2",
    "Feature 3": "功能3",
    "Feature 4": "功能4",
    "Feature 5": "功能5",
    "Feature 6": "功能6",
    "Feature 7": "功能7",
    "Feature 8": "特征8",
    "Feature 9": "功能9",
    "Feature 10": "功能10",
    "Feature 11": "特征11",
    "Feature 12": "特征12",
    "Feature 14": "特性14",
    "Feature 15": "特性15",
    "Feature 16": "特征16",
    "Feature 17": "特性17",
    "Feature 18": "特性18",
    "Feature 19": "特性19",
    "Feature 20": "特性20",
    "Feature 21": "特性21",
    "Feature 22": "特征22",
    "Feature 23": "特性23",
    "Feature 24": "特征24",
    "Feature 25": "特性25",
    "Feature 26": "特性26",
    "Feature 27": "特性27",
    "Feature 28": "特征28",
    "Feature 29": "特征29",
    "Feature 30": "特性30",
    "Feature 31": "特征31",
    "Feature 32": "特性32",
    "Feature 33": "特征33",
    "Feature 34": "特征34",
    "Feature 35": "特性35",
    "Gallery 1": "画廊1",
    "Gallery 2": "图库2",
    "Gallery 3": "图库3",
    "Gallery 4": "图库4",
    "Gallery 5": "5号馆",
    "Gallery 6": "6号展厅",
    "Gallery 7": "7号画廊",
    "Gallery 8": "8号展厅",
    "Gallery 9": "9号馆",
    "Gallery 10": "10号展厅",
    "Gallery 11": "11号馆",
    "Gallery 12": "图库12",
    "Grid 1": "网格1",
    "Grid 2": "网格2",
    "Grid 3": "网格3",
    "Grid 4": "网格4",
    "Grid 5": "网格5",
    "Grid 6": "网格6",
    "Grid 7": "网格7",
    "Grid 8": "网格8",
    "Grid 9": "网格9",
    "Grid 10": "网格10",
    "Grid 11": "网格11",
    "Grid 12": "网格12",
    "Grid 13": "网格13",
    "Grid 14": "网格14",
    "Header 1": "标头1",
    "Header 2": "标头2",
    "Header 3": "标头3",
    "Header 4": "标头4",
    "Header 5": "标头5",
    "Header 6": "标头6",
    "Header 7": "标头7",
    "Header 8": "标头8",
    "Header 9": "标头9",
    "Header 11": "标头11",
    "Header 12": "标头12",
    "Header 13": "标头13",
    "Header 14": "标头14",
    "Header 15": "标头15",
    "Header 16": "标头16",
    "Header 17": "标头17",
    "Header 18": "标头18",
    "Header 19": "标头19",
    "Header 20": "标头20",
    "Header 22": "标头22",
    "Misc 1": "杂项1",
    "Misc 2": "杂项2",
    "Team 1": "一队",
    "Team 2": "2队",
    "Team 3": "3队",
    "Team 4": "4队",
    "Team 5": "5队",
    "Team 6": "第六队",
    "Team 7": "7队",
    "Team 8": "8队",
    "Team 9": "9队",
    "Team 10": "10队",
    "Team 11": "11队",
    "Team 13": "13队",
    "Team 14": "团队14",
    "Team 15": "15队",
    "Team 16": "第16队",
    "Testimonial 1": "感言1",
    "Testimonial 2": "感言2",
    "Testimonial 3": "感言3",
    "Testimonial 4": "感言4",
    "Testimonial 5": "感言5",
    "Testimonial 6": "感言6",
    "Testimonial 7": "感言7",
    "Testimonial 8": "感言8",
    "Testimonial 9": "感言9",
    "Testimonial 10": "感言10",
    "Testimonial 11": "感言11",
    "Testimonial 12": "感言12",
    "Testimonial 13": "感言13",
    "Testimonial 14": "感言14",
    "Testimonial 15": "感言15",
    "Testimonial 16": "感言16",
    "Testimonial 17": "感言17",
    "Testimonial 18": "感言18",
    "Testimonial 19": "感言19",
    "Testimonial 20": "感言20",
    "Misc 3": "其他3",
    "Sections": "栏目",
    "Are you sure you want to reset the content?": "您确定要重置内容吗？",
    "Are you sure you want to reset the content and modules?": "您确定要重置内容和模块吗？",
    "Also reset modules?": "还要重置模块吗？",
    "Misc 4": "其他4",
    "Misc 5": "其他5",
    "Choose your button color from the dropdown.": "从下拉菜单中选择按钮颜色。",
    "Choose your button size from the dropdown.": "从下拉菜单中选择按钮大小。",
    "Misc 6": "其他6",
    "Misc 7": "其他7",
    "Misc 8": "其他8",
    "Misc 9": "其他9",
    "Misc 10": "其他10",
    "Misc 11": "其他11",
    "Folder name": "文件夹名称",
    "Enter a search term above to begin searching images from ": "在上方输入搜索字词以开始从中搜索图像 ",
    "gallery": "画廊",
    "Leave a comment": "发表评论",
    "Ecommerce 8": "电子商务8",
    "Total Amount: ": "总金额： ",
    "The name of your field": "您的字段名称",
    "Add, remove and change positions of your values": "添加，删除和更改值的位置",
    "Field type": "字段类型",
    "Organize in columns on different resolutions": "在不同分辨率的列中进行组织",
    "Used for templates based on bootstrap": "用于基于引导的模板",
    "Desktop": "桌面",
    "Tablet": "平板",
    "Mobile": "移动设备",
    "Is this field required?": "是否需要此字段？",
    "Multiple Choices": "多项选择",
    "Allow multiple choices": "允许多项选择",
    "Specifies a short hint that describes the expected value of an input field": "指定一个简短的提示，用于描述输入字段的期望值",
    "Parameters": "参数",
    "Value in ": "值在 ",
    "Your price": "你的价格",
    "Set offer price": "设置要约价格",
    "Your offer price": "您的报价",
    "New price": "新价格",
    "Your new offer price": "您的新报价",
    "Untitled content": "无标题的内容",
    "You do not have custom fields": "您没有自定义字段",
    "Edit language": "编辑语言",
    "Is active": "活跃",
    "Display Locale": "显示语言环境",
    "Display Icon": "显示图标",
    "Define how the slug in the url will be shown": "定义如何显示网址中的子弹",
    "Translation name in the website switcher": "网站切换器中的翻译名称",
    "Change the flag with your own image": "用您自己的图像更改标志",
    "Multilanguage settings": "多语言设置",
    "Manage Multilanguage": "管理多国语言",
    "Full Name": "全名",
    "ZIP Code": "邮政编码",
    "VAT Registered": "增值税已注册",
    "Go to order": "去订购",
    "Ex. https://yourwebsite.com": "前任。 https://yourwebsite.com",
    "Specifies the custom file type": "指定自定义文件类型",
    "Comments engine changes are saved.": "注释引擎更改已保存。",
    "No login attempts found for this user.": "找不到该用户的登录尝试。",
    "Coupon Code": "优惠卷号码",
    "Coupon are saved success!": "优惠券保存成功！",
    "Please fill all fields correct.": "请正确填写所有字段。",
    "Mail providers": "邮件提供者",
    "Welcome to Microweber": "欢迎来到Microweber",
    "Use Microweber to build your website, online shop or blog.": "使用Microweber建立您的网站，在线商店或博客。",
    "Create and edit content, sell online, manage orders and clients.": "创建和编辑内容，在线销售，管理订单和客户。",
    "Remove": "去掉",
    "Abandoned cart's": "被遗弃的购物车",
    "You are using this template.": "您正在使用此模板。",
    "The change will affect only the current page.": "所做的更改将仅影响当前页面。",
    "Allow multiple templates": "允许多个模板",
    "If you allow multiple templates, you will be abble to use different templates when you create a new pages.": "如果允许多个模板，则在创建新页面时将无法使用其他模板。",
    "System e-mail website settings": "系统电子邮件网站设置",
    "Deliver messages related with new registration, password resets and others system functionalities.": "传递与新注册，密码重置和其他系统功能有关的消息。",
    "From e-mail address": "从电子邮件地址",
    "Ex. Your Website Name": "前任。您的网站名称",
    "General e-mail provider settings": "常规电子邮件提供商设置",
    "Set up your email provider.": "设置您的电子邮件提供商。",
    "The general e-mail provider will deliver all messages related with the website. Including system messages and contact form messages.": "普通电子邮件提供商将传递与该网站有关的所有消息。包括系统消息和联系表单消息。",
    "Website Logo": "网站徽标",
    "Select an logo for your website.": "为您的网站选择徽标。",
    "Upload logo": "上传Logo",
    "Website Favicon": "网站图标",
    "Changing default language..": "更改默认语言",
    "Clear cache..": "清除缓存..",
    "Install Multilanguage Module": "安装多语言模块",
    "Users can register with temporary emails like - Mailinator, MailDrop, Guerrilla...s": "用户可以使用诸如Mailinator，MailDrop，Guerrilla ... s之类的临时电子邮件进行注册",
    "Register users can automatically receive an automatic email from you. See the settings and post your messages.": "注册用户可以自动收到您的自动电子邮件。查看设置并发布您的消息。",
    "Send email on new user registration to admin users": "将有关新用户注册的电子邮件发送给管理员用户",
    "Do you want adminitrators to receive an e-mail when new user is registered?": "您是否希望管理员在注册新用户时收到电子邮件？",
    "Microweber is free open source drag and drop website builder and CMS. It is under MIT license and we use Laravel PHP framework": "Microweber是免费的开放源代码拖放网站构建器和CMS。它已获得MIT许可，我们使用Laravel PHP框架",
    "A Slider": "轮播",
    "Shipping to address": "运送到地址",
    "Pickup from address": "从地址取件",
    "Global settings": "全局设置",
    "E-mail Integrations": "电子邮件整合",
    "You don't have system e-mail and smtp setup.": "您没有系统电子邮件和smtp设置。",
    "Setup your system settings here.": "在此处设置系统设置。",
    "Global contact form settings": "全局联系表单设置",
    "E-mail sending options": "电子邮件发送选项",
    "Global sender": "全球发件人",
    "Use custom sender settings": "使用自定义发件人设置",
    "Use custom sender settings for the global contact forms.": "将自定义发件人设置用于全局联系表单。",
    "By default we will use website system e-mail settings.": "默认情况下，我们将使用网站系统的电子邮件设置。",
    "You can change the system e-mail settings here.": "您可以在此处更改系统电子邮件设置。",
    "Global Receivers": "全球接收者",
    "Send contact forms data to global receivers when is submited": "提交后将联系表单数据发送给全球接收者",
    "To e-mail addresses": "到电子邮件地址",
    "E-mail address of the receivers separated with coma.": "收件人的电子邮件地址以逗号分隔。",
    "Contact your hosting provider to enable PHP SOAP extension.": "请与您的托管服务提供商联系以启用PHP SOAP扩展。",
    "Elements": "元素",
    "2 months ago": "2个月前",
    "Remove logo": "删除徽标",
    "Remove favicon": "删除图标",
    "Custom": "风俗",
    "bxSlider": "bxSlider",
    "Schema.org": "Schema.org",
    "ProductsV2": "产品V2",
    "Timeline": "时间线",
    "White label WHMCS": "白标WHMCS",
    "Number of the visible testimonials": "可见推荐数",
    "Module template has changed": "模块模板已更改",
    "Content versions": "内容版本",
    "Clear Cache": "清除缓存",
    "Default layouts and elements": "默认布局和元素",
    "Arrows List": "箭头清单",
    "Checked List": "检查清单",
    "Background Text": "背景文字",
    "Title with Text": "文字标题",
    "Icon with Text": "带文字的图标",
    "Two Text Columns": "两个文字栏",
    "Two text columns with icon and title": "两个带有图标和标题的文本列",
    "Image with Title and Text": "带有标题和文字的图像",
    "Text with Image and Title": "带有图像和标题的文字",
    "Text with Image": "带有图像的文字",
    "Enable comments": "启用评论",
    "Captcha settings": "验证码设置",
    "Setup your captcha preferences from ": "从设置您的验证码首选项 ",
    "Add / Edit fields of the form using the custom fields": "使用自定义字段添加/编辑表单的字段",
    "Current contact form settings": "当前联系表格设置",
    "Contact form name": "联络表格名称",
    "What is the name of this contact form?": "该联系表的名称是什么？",
    "Receivers": "接收者",
    "Send contact form data to custom receivers when is submited": "提交后将联系表单数据发送给自定义接收者",
    "Use custom receivers settings for the current contact form.": "使用自定义的收件人设置为当前联系人表格。",
    "By default we will use contact form global settings.": "默认情况下，我们将使用联系表单的全局设置。",
    "You can change the contact form global settings here.": "您可以在此处更改联系表单的全局设置。",
    "Auto respond message to user": "自动回覆使用者讯息",
    "Enable auto respond message to user": "启用对用户的自动回复消息",
    "Allow users to receive \"Thank you emails after subscription.\"": "允许用户接收“订阅后谢谢您的电子邮件”。",
    "Auto respond subject": "自动回覆主题",
    "Auto responders allows you to set up automated replies to incoming email": "自动回复器使您可以设置对传入电子邮件的自动回复",
    "Auto respond message": "自动回覆讯息",
    "Auto respond e-mail sent back to the user": "自动回复发送给用户的电子邮件",
    "Auto respond custom sender": "自动回复自定义发件人",
    "Use custom sender settings for the current contact form.": "对当前联系表使用自定义发件人设置。",
    "Auto respond from e-mail address": "通过电子邮件地址自动回复",
    "Auto respond from name": "自动回复姓名",
    "Auto respond reply to e-mail": "自动回复电子邮件",
    "When the user receive the auto respond message they can response back to reply to email.": "当用户收到自动回复消息时，他们可以回复以回复电子邮件。",
    "Auto respond e-mail attachments": "自动回复电子邮件附件",
    "If you want to attach og images, you must upload them to gallery from 'Add media'": "如果您要附加图片，则必须从“添加媒体”将其上传到图库",
    "You don’t have any posts yet": "您还没有任何帖子",
    "Create your first post right now.": "立即创建您的第一篇文章。",
    "Create a Post": "建立讯息",
    "How to write product descriptions that sell\n                                                    One of the best things you can do to make your store successful is invest some time in writing great product descriptions. You want to provide detailed yet concise information that will entice potential customers to buy.\n                                                    Think like a consumer\n                                                    Think about what you as a consumer would want to know, then include those features in your description. For clothes: materials and fit. For food: ingredients and how it was prepared. Bullets are your friends when listing\n                                                   features — try to\n                                                            limit each one to 5-8 words.": "如何编写出售\n                                                    的产品说明，要使商店取得成功，最好的办法之一就是花一些时间编写出色的产品说明。您想提供详细而简洁的信息，以吸引潜在的客户购买。\n                                                    像消费者一样思考\n                                                    想一想您作为消费者想要了解的内容，然后在您的描述中包括这些功能。适用于衣服：材料和合身。对于食品：配料及其制备方法。在列出\n                                                   功能时，项目符号是您的朋友-尝试\n                                                            将每个单词限制为5到8个字。"
}
